師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (21)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
20190628 公認坐穩TOP3

師傅零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
1. 教輪次
覆盤2019.10.15
2. 教睇在場玩家狀態
覆盤2019.11.08
3. 教人設
覆盤2019.09.16
4. 點解要擋刀？
覆盤2019.12.11
2019最cls一集09都玩到走心
5. 預言家應該點玩？
覆盤2019.11.25
6. 屠民 / 屠神？
覆盤2019.12.20
7. 教狼刀
覆盤2019.12.18
8. 女巫一定要救人？
覆盤2019.12.27 粉絲見面會
都係其中一集神級狼人殺問米玩到灰機黑面
9. 神職應該點玩？
覆盤2020.01.08

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

開個陣唔知點解標題唔俾過2500字
我明明跟上post開
所以分咗#1#2

同埋我懶無更新第十集0995

辛苦巴打

3號鋪鋪拎狼都比全場知

3號呢兩場搞乜鬼

係咪上局佢又係石像鬼

上局佢狼王

鋒澤最近狀態

未睇完留言
1 狼王如果係荳 應該勝率大好多
語噥臨場反應真係同其他高玩有差
2 婁錄製嗰日睇落去好攰

邊度直播?

佢認真玩真係唔錯

2號 3都爆狼
查殺唔走
走預 跳預9成狼王

呢局係咪正路信5投1，信9投5?

小豬走去投3
係咪又想講我知3係狼點解唔投得?

救命問米可唔可以唔好咁整古做怪
係咁搶fo 睇到好尷尬

卜心放伏比羅志祥踩

難得3狼衝9

但鋒澤太好狀態

3號真係太伏

好煩呀
問米係人哋講嘢嗰陣時多多反應
一啲都唔專心聽人講嘢

荳荳要考慮下問米嘅配置

仲想投7

3號咁撚on9，玩石像鬼點會俾自己做焦點牌

點會投7,3神1狼咩

邏輯強係度溝女
溝到卜心係度你好帥
佢都係玩返邏輯強算

荳荳吊打小豬

卜心盡力了

果然係古典樂般的表水

陳零九紀卜心個身高差

唔投票嗰度真係笑死

連09 都笑卜心
佢真係好得意嬌滴滴但好有氣勢

卜心好可惜 最後一晚栽贓09係石像鬼會唔會贏

查個毛有睇票形再進化

丫頭 仲想投7
女巫 獵人 守墓人
3神1狼
係好笑既

丫頭最尾點會想投7
佢已知自己係獵人
如果2係女巫 咁咪無民

語噥做乜9

張語噥自爆btw卜心bb

呢場係咪第一次玩狼輸咗但係拎到mvp

但佢2020到目前既勝率好似係100%

但大狼查殺小狼好痴線

太緊張
唔識玩呢個角色
結果講咗真心話出嚟

證明佢只係中玩 未到高玩

好鍾意睇狼最後一局輸更會一齊起度講 真係好有fd嘅感覺

問米似係真心佩服 佢都知自己做狼果陣表水冇可能做到卜心咁好

好勁...

可能真係有機會改做先相認
但唔同一齊討論 可能好少少
雖然無左石像鬼意義

發覺佢地雖然邏輯唔差
但成日都唔數淨番幾神幾民

石像鬼唔會相認 可以屈5發錯隊友查殺 我覺得係得返咁打…

卜心

小豬走心on9仔棄票

自己投自己

語噥今舖做咩 變相係自爆
佢地都覺得時尚鬼應該要同狼人相認 唔係狼人好難贏
希望之後會改

太快完比網民屌

換咗問米做小賴就perfect
今場俾人扛推唔投票做乜9
段遺言又唔好笑又要講咁長 睇直播想飛都飛唔到

語噥真係要去搵紹安補習了

咁樣唔算走心？
覺得佢表水真心勁
可能想讓佢多啲鏡頭/讓狼贏一局

呢場好人入面MVP啦

佢講遺言嘅時候真係勁好笑

語濃真係唔掂⋯⋯

我都覺 明知佢狼放水
表水排行榜佢係全場最低

卜心連拎兩局mvp

石像鬼真係好難玩，狀態要好好先可以隱到最後，如果唔係一早俾人投死就無曬意義

想知09/卜心/小賴/鋒澤組石像鬼隊有冇機會贏

見到留言話問米咁樣係侮辱緊卜心
點睇？

不如改做第二晚狼隊可以知 石像鬼
石像鬼如果唔係俾人查 應該一般都要隱 如果唔係會食硬毒

晉邱好sweet呀救命！鋒澤真係偉晉最愛！

如果淨2狼其實點都係狼贏
已經唔洗投

咁又誇張咗 佢似係真心讚喎

連卜心都唔知輪次

今集鋒澤終於經師父調教搞返啱輪次同狼王照出

過完年將狼人殺全部掟落垃圾桶

卜心真係太爆狼啦
基本邏輯
信5號預言就會出1
因為信5 預言 = 9號假跳 係狼王
好人角度 信 5 一定出1 無可能出狼王
所以投9一定係狼

佢發言點樣打9係狼都冇用
重點係佢冇投1
狼人要衝票都要衝1號

我都覺 因為我聽完都同問米一樣感受

今集鋒澤狀態終於返哂嚟
卜心狼扮好人表水好咗好多

我覺得呢兩集都未睇到呢個角色嘅效用
石像鬼可能做隱狼 留到最後先發揮到功用

荳打問米打得好

卜心一次過抽小豬預言家同鋒澤擋刀水

卜心跳女巫踩09石像鬼wo 點會剩2狼

票型黎講係
09發言果陣都有點出卜心最似狼既點係投9 但投票果陣都比卜心跳女巫表水呃左投左4

其實有得揀 應該比愷樂同偉晉先試做石像鬼

要問米唔係度先可以assign角色
想睇09做鬼

今場值MVP添啦

咁嘅發言等同放棄嗰角色

推一個就羸其實仲有得打, 可惜太早放棄

我指卜心角度應該真心諗石像鬼未死
2狼2好嘅話就直接狼人贏

張語濃

我覺得尾刀應該刀1 09 因爲係反向金
定卜心睇票型刀 諗住拉票

佢覺得09係石像鬼

點解刀8
無睇佢點講

我既話會係投2既入面刀
因為有可能投2既係女巫

諗返投9 係咪突然怕1 真石像鬼

石像鬼一般打鉤, 今次兩集一次首日查殺一次自己聊爆睇唔到乜野

得7，8投2
2發言打4，7
推走左4 刀8推7都合理

如果唔放棄有機會有得打

完全係浪費左呢個新角色
本身都有可能屈佢做守墓人
但係佢卦象咁重真係救唔返

今集神職其實預巫都表現得幾好

所以我唔明點解嗰個位佢要放棄
可以話零九其實唔係守墓人係石像鬼
自己係女巫，話8、9一民一神所以未完

我覺得最on9都係 Y頭 1跳左守墓仲唔識數 諗住投7

偉晉鬧酸民個段成個小賴上身咁

如果今局 剩係
1獵 2民 1狼
09唔係跳守墓
咁就真係有機拉到Y頭 投 1、7了

佢賽後有講？ 冇睇晒添

終於有人跳預跳贏愷樂

冇啦 09解釋得太清楚
係丫頭自己冇諗清楚
3神1狼喎

佢話卜心講到自己懷疑人生笑死

佢不嬲都係咁上下
玩得多網殺以為自己好勁
次次賽後討論都要辯駁

今晚又係 明明自己露左餡又係到狡辯 唔虛心學習

語噥嘥咗個角色

唔使話好人入面 直頭應該比佢mvp
佢發言好到全場好人都站邊佢真預 又點三狼

佢真係覺得自己係高玩
但真係中玩都未到...

本身見鋒澤望左前面咁耐以為會驗前置位 點知驗左偉晉

兩姊妹

我唔係咁睇啵 當5真預
9悍跳 歸票比5
咁5係咪應該要投返9打平衡搏pk
而信5既 人 正路都要同對跳去投
1號係查殺定反向金咪第二朝先盤

最後個句係 general黎講
唔係講緊信5既人既諗法

覺得問米好慘
要靠小動作刷存在感

講起佢我最記得係呢場 睇完之後我同9號一樣想嘔血

有冇人覺得問米d整古做怪完全唔好笑

我全部飛曬 好尷

假如5真預

信5既人投晒1
同5平票
最後咪1 5PK

點都係1好人1狼PK架
咪平衡囉
點解唔投9,因為9有機會係真預
站錯邊真預都唔會被投死

呢個係一個輪次既問題

鋒澤話5 9輪次上堂遊魂至真

你岩

仲要下下突登被晒d鏡頭佢,睇嘅老尷,做咁多搶鏡嘉賓又覺得老尷

扮小丑刷存在感
呢一套喺支那就掂 正常人睇又唔好笑又煩膠

如果2狼起身應該宣佈狼人贏, 不過唔知呢個板係唔係

係喎不過佢私心可能寧願09留低自己去死

1 5輪次先啱啦
5真預嘅話 1身份最低
9真預嘅話 5身份最低

卜心最後都忍唔住噴佢

佢拎親狼都好易俾人睇得出
講d奇怪野俾人踩
到人地踩佢就眉頭深鎖覺得人地做咩踩佢
個時見佢同紹安玩完好似勁左

丫頭好正架

可能佢覺得1係民 10係守墓人掛

果下覺得語噥有啲慘

但1跳咗守墓人啦喎

就憑佢當時一句 你管我們神有多少 平民有多少
就知呢條女搞笑啦
係啦唔理啦 3神1平民 投平民
佢鄉下係咪玩分3隊 神/平民/狼
屠哂兩邊

佢地極鐘意睇狀態 狀態大過天

呢個真

09最後表水都唔算好, 淨係點左全場身份無盤原因, 佢自己身份都唔坐實係靠個反向金頂住
第一個發言其實好劣勢卜心如果出D力打隨時拉得返

睇緊09直播 問米竟然有份去佢工作室玩狼人殺

09 live 好似講話遲啲會改石像鬼可以同狼見面
而家咁狼太弱

唔覺佢慘 佢賽後討論仲要唔認錯 係到狡辯
發覺佢次次都係咁 唔會虛心學習
卜心就次次一輸就係咁檢討自己 諗自己應該點玩會好d

兩個完全唔同態度 高下立見

係囉 而且個round無需要擋刀 仲跳神擾亂好人視角咩
一定係守墓 而且發言歸左2

可能知自己要惡補

因為佢自己琴日跳邏輯強食曬螺絲, 估唔到有人悍跳發言都好過佢
雖然我覺得卜心跳得唔好

但愷樂基本上唔會玩狼查殺狼,所以會認09係反向金水,點都唔會懷疑到佢

估唔到wo 以為佢唔會放低身價同人玩

個工作室同大根有夾份嘅,問米去都唔出奇

而家1狼王 1細狼
玩狼查殺狼=自殺

估唔到

證明鋒澤唔亂玩係有邏輯嘅

問米好似想親民d咁
但可能佢太黑人憎
令人感覺仲做作左

冇喎 馬後炮咁講 佢有機會平票 但冇嘗試

佢將嗰D邏輯理論表達得清楚D就會好好多

當問米都要跟09學嘢
梁以辰幾時先知自己問題

無石像鬼 有第4狼幫手

咁都比你盤到

就係睇完呢集開始討厭語噥 玩錯仲唔認

紹安都去
紹安係咪會同問米玩

其實石像鬼查到身份 可以點報

未播之前我地都係咁盤

但係近排晉澤大旗愈黎愈大支,唔只依度,娛百近排都助攻緊

Link?

今日又係佢地live

紹安主任粉wo

似讚喎

等佢開直播要講
主任像鬼一樣

等睇黎緊直播鐵粉安點吹捧主任私下玩成點

睇到話婁峻碩上一日飯局講自己理想型
又奶大屁股大 可愛不做作時候
小賴話焦凡凡就坐係佢地對面...

如果想睇翻 應該夜啲會有fans up上youtube

所以要話09係狼只可以話佢係石像鬼 愷樂想扛推好人發錯隊友查殺 咁亦解釋到點解09投5 因為愷樂被投走發動技能之前09可能認愷樂真預 而鋒澤跳預一直話係59輪次可能會比石像鬼以為係隊友保自己扛推真預 但卜心當時霎時間可能好難諗咁多

紹安R 通告

有中玩實力 但一定唔係高玩
今集太多高玩 佢仲要發揮失常
今集真係俾人屌打

去到最後一日倒鉤自刀咩鬼怪野都要盤架啦, 有無人信一回事, 點都好過認狼

係 明明自己查殺6 話人破音狼 賽後討論果陣又死口唔認死都話自己係詐身份

仲突登係ig貼佢地一齊睇高玩攻略
娛百不斷神助攻

佢係詐嘅但講到唔清唔楚咁
我睇直播果時完全聽唔出 再慢慢睇先發現

拉起一隊要拉起埋另一隊

佢開頭講到真查殺咁 完全打死左偉晉所以後尾佢再報返金水啲人都應該忽略左會以為佢真係查殺偉晉

wtf 第一次玩仲要霎時之間 未知石像鬼身份之下諗到呢件事真係好難 可惜之後改咗制 就冇得用呢個理由

面殺加有資料庫 係咁
就算呢地搵十個玩一輪網殺 再搵返出黎搵面殺 都一定有分別

詐身份真係要講詐身份 又唔係上警

所以呢場鬧得佢太緊要 後面就收斂咗
好多藝人都係怕咗呢啲留言

我第一次睇嗰陣已經聽到係詐身份所以唔明點解咁多人打佢呢點

提外話
09同鋒澤戴果副眼鏡個感覺好蠢萌

鋒澤好適合
09好似阿叔
但係佢真心不騙mv到戴眼鏡個樣好好j

夜晚不見面依啲咁難玩既角色
一定要狼隊成隊都配置高先得
我寧願派角色好過
09 卜心 查個毛 咁既配搭先夠玩

今次一野比語儂拉爆成個狼隊

上個post最後總結

89巴 vs 82絲

最後巴又反超返

偉晉講極都無人信佢勁慘
而家睇返其實有幾個鏡頭影到鋒澤奸笑勁狼

偉晉話自己有求生意志
堅好笑

佢而家玩狼卦象咁重係咪因為驚玩得唔好比人鬧

小賴係邊度講

17

thanks
啱先睇返婁ig個直播 同凡凡 好sweet

應該好少可會玩到果個階段先走黎詐身份
佢發言之前全部人都等緊佢報查驗 佢一黎就話6查殺 講完又無澄清返自己係詐身份 其他人就好自然以為佢真係查殺6

09果副係咪近視眼鏡黎戴完隻眼細左

日頭發言暗示神民身份
Or博自己不被毒和投
生存到其他兩狼都死咗
大約知咩人屬於咩身份就可以選擇點刀

跟住喺魚伯呢個規則下
石像鬼嘅存在等於削弱左狼隊
仲不如雙狼王

語噥vlog有講過佢之前跳預咁勁係練完劇本上去講

娛百有可能為節目效果照去，一定要官方上屠邊先得，你諗下上星期卜心，小賴同09果集

佢自己表水唔好又唔聽清楚發言最後仲要打預, 預炸完佢最後投9已經認左佢啦

應該其他人都以為預言家查殺左佢所以佢講咩都無人信
如果唔係就鋒澤出局架啦 佢無拍身份

娛百版唔係，上星期有集show左，一定要屠邊，應該係為節目效果

其實我覺得上一集只係咁啱為拉長時間
唔係應該會直接完

預後面好清楚報左4金水啦喎, 點會仲以為6查殺而且預最後都無投6等於認左佢啦
如果6最後唔係咁暈或者推得到1

岩岩睇返近呢兩集
張語噥到底有乜用

話張牌唔識玩呢D已經係貼臉發言
佢都上左咁多次 仲想扮新手

比女巫毒 幫隊友穿女巫衣服

貼臉好似唔係咁解

唔小心發左石像鬼查殺

算啦梁 佢忙於拍戲就專心拍戲算

預玩得好差 唔抵幫

youtube 好多女女j 鋒澤
鋒澤真係娛百人氣王

守墓人唔會咁講嘢啦 守墓人第一晚都冇工作 使咩咁緊張

佢性格咁好 仔都鐘意啦

呢兩集玩新角色，證明咗石像鬼+狼一定要邏輯分析好過好人隊先會贏到，既要扮好人又要搵隊友
狼隊是但一個表水爆狼都難贏
語噥今晚呢局唔應該咁揚

有錢仔黎

其實佢搞到卜心咁難打 噴佢好正常

如果唔係上節目 係私底下玩 卜心一定鬧爆語噥

其實我又覺得佢發言唔係咁差 咁跳嘅話狼可能當佢係石像鬼唔敢刀佢 好人又可能以為佢係守墓人唔敢投佢 係唔知點解呢場個個一面倒踩佢係狼可能真係狀態差

原來呢度有個post

完全唔明語噥做咩越玩越差

依家問米已經>梁

之前對語噥印象都唔錯
我都係自從睇左呢集就唔係好like佢

語噥都係靠癡住毛弟姐

睇埋個賽後討論就覺得佢呢個態度永遠都唔會進步

我睇過既集數入面
次次語噥都玩得差
但次次賽後討論 佢都覺得自己玩得岩

呢個就係佢點解無進步既原因
當個個進步個陣 佢仲停留係爆狼發言

話時話大眼妹好耐無上來

係囉 好掛住篠崎對.........眼

好好笑

俾人瘋狂打面相掛象

但係5,9 去投
都肯定係一狼一好人
所以如果信5的話 歸去1定歸去9
我諗應該交俾5號去判吧
始終5係起跳嘅一個預 就有責任帶好人歸
以防好人冇集中票數

今集又表現出鋒澤做好人唔玩梗係幾勁
其實今場我覺得鋒澤值MVP 多過卜心
卜心其實最尾唔應該放棄，呢方面要向荳荳偉晉學野，佢地係撐到最後一刻

你地有無留意09 夜晚都無乜開眼，証明守墓人呢個角色喺娛百暫時係廢廢地

問米今場表現正常，慣常感覺流，但太多小動作擦存在感喇，如果仲係1年前就ok, 今場all star 局仲搞小動作就顯得更低玩 不如真係好好地練下變真高玩同09 鬥仲精彩啦

佢有排狼悍跳預 狀態唔差
係呢兩集食咗屎咁
尋日歸票位唔跳仲聊爆

補充，我本身係語噥粉，都覺得佢今場好唔掂
無情情自己爆狼
搞到連續2場都俾女巫盲毒
佢真係要去紹安補下習

佢呢兩集係真係玩到食晒屎
但唯一覺得佢慘係俾狼隊跟住踩
一開始俾10踩掛象
到之後又俾卜心踩 後面又再跟

問米終於肯放低身段

卜心最後不斷強調自己係女巫果下有少少心虛
一開始焊跳女巫保命係做得唔錯，我仲以為佢一早抿到10 號係女巫所以安心著女巫衫

羅最近態度算唔錯, 有改善啦

巴絲接近1比1 都真心呆左
睇黎九澤真係可以考慮嚟香港搞見面會

佢呢個似爆狼發言多D
斯亞俾人投走爆喊呢D 先算係貼臉

毛弟一早有正印喇喎

佢玩得一般 不過真係幾靚女
平時都有J 佢D youtube 片

最大分別應該係騎士換守墓人
換走隻強神 所以覺得守墓人冇乜用係正常
冇騎士無腦撞人 靠玩家去盤更多嘢

我其實覺得仲算平衡 正常面殺局係3狼+石像鬼
而家狼少一隻 但多隻狼王 平民3個
如果石像鬼可以同狼相認又屈咗啲

如果肯改埋D 整古做怪動作就更好

問米真係狀態流語噥愷樂呢d狀態咁低，一下就比問米睇穿

語噥人狼狀態差好遠，仲好記得之前拿真預可以完全唔斷氣咁發言而家拿狼牌點解會咁尷尬

愷樂每次比人發現係狼果陣，個表情怪到離奇短期內佢唔進步，都唔可以同人對跳身份，表情出哂事

可能我只係觀眾角度咁睇
但我覺得佢強調自己係真女巫太多次
仲要講埋自己唔會係狼假跳
正常女巫表水唔會咁講
何況場上都冇人同你對跳
令我覺得佢表水有啲多咗

發覺好多人比人罵就會隔一排唔上黎，或者上少左

好耐唔見大飛
佢仲未集齊mvp

語噥呢兩場真係令人失望，真係稱不上高玩
唔斷氣發言果集我記得 爆晒水無得唔認真預啦

愷樂唔知係唔係真係塊面打野太多 塊面成日都好崩緊咁 一俾人發現係狼，塊面就定左形咁
今場又特別留意佢個咀，我敢100% 肯定下唇有打野未消腫

係 有少少做多咗
簡短番少少然後總結歸票投問米 會更似真女巫
個人感覺

有人之前有話過點樣從發言分佢真跳定假跳神。其中一個參考位係佢喺整段發言跳神嘅時間點。

第一輪上節目玩下梗9up下先跳神冇問題，但今次卜心喺正輪次，開口第一句竟然係講點解自己唔係狼，而唔係直接跳神。一個驚輸嘅好人第一句通常都係報身份+資訊，卜心似係講講下醒起跳女巫可以避拒推。

所以我覺得卜心狀態言詞超好，但呢個位事後諗冇問米吹奏得咁勁，Mvp比第一輪抿爆嘅鋒澤會好啲。始終狼人今鋪完全冇機會贏。

被帽無心情上嚟玩

正路啦 等人消左啖氣先
好似 愷愷 都叫做"洗左底"

唔計啲新玩
小朗君同田亞霍應該係前幾集俾人鬧最金?
田亞霍真預唔跳 結果俾悍跳發查殺
小朗君就俾人屌咁耐都冇進步

但始終要就番娛百配置，將來唔可能集集都 all star
調教做狼 石像鬼夜間見面我覺得可以接受
或者係 石像鬼知邊個係狼，但唔參與討論... 靠石像鬼自己向狼表水

所以我覺得卜心桿跳發言唔算好，但醒目在著得啱件衫，令09 都信咗佢投問米

問米我覺得佢係真心讚卜心嘅，你地都唔信問米識得桿跳女巫再表水啦

石像鬼單方面知 可以
印象中面殺係咪惡魔 / 隱狼都係咁

特殊狼人開眼時 狼隊要自己俾拇指 咁特殊狼人就會有資訊 但狼隊就要自己搵返隊友

I mean嘅隱狼係一隻角色 唔係平時愷樂偉晉做狼打嘅定位

田 唔係班底就無乜所謂
小郎君係少有低玩又無乜被鬧嘅，所以娛百係態度行先，你謙虛就有運行

咁樣以娛百嚟講會平衡番D
始終狠隊好人各有差唔多勝率先好睇

我覺得好人mvp係婁峻碩吧，平民視角完全冇站錯過邊最值得吧。

語噥被全場踩，但唯一婁峻碩靠發言近乎踩死3號，引導女巫開毒。

第二輪又保個怪怪地既問米，加上直接分辨到卜心係假女巫呢點唔係咁易做，荳荳婁峻碩直接票卜心真係好癲你見到09都投錯票。

不過我始終覺得卜心最值mvp，你唔用上帝視角睇既話，始終都會信佢係真女巫，最尾真係冇坑位先自爆。

以上呢d操作，換轉其他人真係未必做到

其實想玩得好 真係要由預女獵 白/守玩起
玩熟先慢慢變 如攝夢人/夢魘
再之後先石像守墓 咁大家會好啲
而家由狼王騎士直接跳到咁高水平版子
當然娛百要時間控制 應該都唔會玩守衛了

如果今日石像鬼相認，第二輪報詹子晴獵人，婁峻碩平民。

卜心就可以選擇刀09/荳荳，屠邊機會大左好多，但問題係今日狼隊唔值得勝利

今日首輪冇好人投錯票，最多都係得一個好人棄票，好人幾乎冇失誤。

狼隊除卜心外，全部操作好差，石像鬼爆狼，狼王悍跳fail+帶錯人。

如果咁都仲有贏面，咁就狼隊太屈

應該考慮石像鬼可以第3晚相認，又或者第2日相認，但狼刀在前，石像鬼查驗在後，否則首日相認太屈

本身話狼人有新角色，我一直估夢魘
始終比較上易玩D, 玩起嚟又夠精彩
結果一嚟打大佬 爭在未玩第三方

唔知係咪受面殺影響
我個人幾鍾意有守衛/攝夢人呢啲角色
因為佢地可以製造到平安夜
唔計女巫 因為佢睇到刀口 一定救得中(除刀中女巫)
我鍾意睇守衛同狼隊嘅搏弈
有守 狼隊刀人又要盤更多嘢 邏輯又複雜咗

呢個享受暫時娛百俾唔到我地喇
除非娛百好佛心咁整個 高玩場youtube 版

佢地嘅笑容滲晒啲愛意出嚟
甜到糖尿

驚喺到講其他channel 俾人屌
前幾日睇咗紹安大根嗰個場 玩狼槍守衛
雖然娛樂氣氛下降晒 咁都算好睇 學到嘢

好似上面巴打咁講 石像鬼知邊個係狼 狼唔知邊個係石像鬼咁樣就好
石像鬼就係好玩在要放料比狼人 咁就好考到玩家表水表得好唔好同其他玩家捉唔捉到佢有嫌疑 直接相認冇左E part會悶好多

唔好提支那節目就得

婁次次做平民都好似開天眼咁
做好人冇乜幾可站錯邊 0995覆盤有集見佢單邊悍跳預都冇信到，零九都話佢好神
但做好人太強，搞到一玩狼就俾人睇穿

上面話好耐無見日本妹同大飛 今晚兩個都有

佢而家試緊做好人都有頓點 講得唔順 不過個緊張感都係同狼有段距離

10人局有太多限制
石像鬼真係唔岩10人局

佢唔會改 因為呢個係佢做主持既風格 佢覺得有需要以主持身份係呢個節目既所有單元都做效果 所以佢唔會覺得有問題

同埋佢suppose應該向嬲個邊既情緒發展 話人唔信佢 會好d
反而佢而家越講越心虛係度笑 就仲假

agger 講紹安個節目起碼同娛百既人有關

有次做女巫食晒鏍絲, 俾人以為係狼然後票死咗。。。

佢以前冇咁Over, 玩小蜜桃乖乖、女巫拎嘢飲開毒都幾好笑
但而家真係Too much 加上玩得差，更顯得佢因為低玩所以要靠呢啲搶鏡頭

佢係咪覺得而家啲玩家仲係半年多前水平...
其實比較下大家都進步好多 但佢就

呢個好
石像鬼知隊友身份
就唔會好似上一集咁曬咗次查隊友

如果畀開眼直接同狼相認
會冇咗隻牌原意

我都聽得出佢係詐偉晉身份wo場上好明顯其他人都聽得出詐身份，如果唔係既話，次輪已經全票出偉晉

你地最多係打語噥發言鳩鳩地

場上所有玩家都聽到詐身份，完全冇人用偉晉係查殺牌黎打

其實加夢魘會好啲
明顯易玩好多
驚抿錯既最多第一晚空夢

始終唔見面既牌好難相認
要成個狼隊都高玩先掂

再加上無警長
最簡單抿狼隊友
然後上警悍跳發狼隊友金水再退水都做唔到

玩得依類唔係一齊開眼既牌
個玩家要好釣得同抿到牌
狼隊又要認到佢
又要幫佢打衝鋒
其實成個狼隊都要好勁先得

連零九都話佢有發查殺

其實如果話比狼知邊個係石像鬼
但唔比佢地相認
咁又得唔得
至少狼唔會team kill

同相認差別唔大
石像鬼可以透過發言講神民坑比狼隊聽

我覺得要改都係改石像鬼知狼邊個
狼唔知石像鬼邊個

加返個上警應該有改善

但隻牌原意都係石像鬼自己要搵隊友
要靠自己醒目站狼邊先好玩
石像鬼鐵站悍跳預邊都唔好玩，而且狼隊單靠票型都太易搵到隊友

比左兩狼位資訊佢，預又通常自己會跳，得番6個神/民位，狼太容易屠邊

我估娛百唔想整上警
之前加過 而家又無左
一上警又要玩多15分鐘

睇翻詹子晴放低支筆嗰度 真係好大聲 入埋咪

佢每次都要好大動作擺pose
都覺得佢做多咗

係啦 唔想玩上警拉長時間
但都唔好太耐無玩 2019 MVP之後就冇一場警長局

依家10人配置，狼就算加把槍都難贏
主因石像鬼剛新出玩，好多人唔識用佢

我建議娛百玩機械狼人
機械狼真心好好好好好好玩

機械狼又係要認隊友
而家玩唔掂架
加夢魘果D先啦
最少搵到隊友先

唉。。。問米真係。。。
以一個自尊心咁強嘅人都幾大打擊
希望佢認真學玩玩好啲啦

之前大家都玩得唔叻
佢持住主持都可以作威作福

佢有次偷睇粱以辰筆記然後話佢係狼
果下證明佢直情係唔適合玩狼人殺

就睇預告真係發言幾差
咁睇應該有狼係熊隔離 6號係7熊隔離 可能係狼
聽佢歸票真係滿頭問號

林先生係咪果個係YOUTUBE成日寸人果個痴線佬

所以佢去左零九個局

可能係連登仔黎

上警主要係防止啲人嚴重划水
平民起碼都可以對警上做下評論

對問米以辰嚟講 上警更加緊要
佢地作為警下預 可以即刻睇到雙狼出嚟
一隻查驗+一隻悍跳

問米預告

個預告好好笑問米偉晉真係有唔少效果

問米已經咁既語氣自嘲唔洗針對佢住啦

警下預果場根本就係偽邏輯
要悍跳就會悍跳 你查到係狼佢就係狼啦
根本係咪都有兩狼

佢意思係做警下預 可以先匿喺警下 睇對家悍跳
就可以搵晒兩狼出嚟
你嘅視角的確可以搵到
但警下先彈出嚟 都要說服到人信你先得
仲要冇埋警徽
最不幸係報前置位有狼隊自爆 連嘢都唔洗講

問米講得出要請教愷樂點玩
都算睇得出佢想進步嘅

警下預 效益好低
本身你警上都會有悍跳
你警下先表水
點說服到人

上次荳荳用警徽流查殺佢之後
我相信佢都唔會再講得出警下預

係見到佢咁樣覺得好唏噓

預言家唔搶警徽帶隊，愧對好人陣客

問米嘅大道理

完全冇想幫好人贏嘅心態

無警徽=驗少一輪
悍跳抿得好發多個查殺比你
你驗晒4狼出黎都無用

不過事後可以講 我點晒4狼
但無人信 好人唔值得贏

問米應該淨係啱玩獵人
抿狼咁叻 俾張槍牌佢應該對好人係最大效益
俾女巫同預佢 只會首夜唔救 同埋第二、三日先報查驗

自己私下玩都見唔少黎D人

UP完1,2,3狼坑，跟住又放手1,2,3
最後1係狼...2,3係好人
完GAME會話，我都話1係狼咖啦

獵人同騎士都岩佢啦
可以自證
亂鳩打人再跳
出局仲可以帶人
亂點狼坑都得
點錯都無責任
係岩晒佢玩

說服唔到其他人信自己
已經係自己問題
好多人都會覺得人地唔信自己係人地問題

但呢幾集存在感好低
發言都冇乜氣勢 邏輯強都拍得好尷
諗起以前佢會嚇隔離 勁大聲嗌過
而家見唔返佢個份自信

佢以前都係靠死啤人去抿牌

佢咁又幾搞笑
其實要認真嘅時候認真盤邏輯
人地講嘢嘅時候唔好整古做怪尊重人地
等自己發言再嚟做效果搞下笑咪幾好
係都要搶風頭搞到自己咁討厭好無謂

Youtube留言好多問米死忠
話前幾個禮拜冇左佢唔好笑
cls

冇得睇佢柒 梗係唔好笑

想問下大家講嘅夢魘係咪姐係攝夢人?
btw原來除咗鴨子同卜心一樣高 連糖果都係 但個個只笑卜心

咁樣係咪嚟近會多返D佢出場?

唔係

夢魘係狼 攝夢人係神

如果要石像鬼同狼見面，不如玩惡魔

而家睇娛百見到有問米即刻唔想睇，我明佢喺度搞節目效果，但其實唔多好笑

自從回歸之後feel到全部人都有啲尷尬

夢魘禁神職用技...最ON9係禁左狼，攪到狼空刀
攝夢人指定一人唔會食傷

一係玩黑蝙蝠
技能上勁d
但要加守衛

首夜空夢就得
之後都一齊開眼

一定唔會有守衛
佢節目趕住錄完，整多個平安夜大家無得收工

如果趕收工就夢魘啦
唔悍跳直接倒釣抿身份
刀刀中神 好快完場

紹安上娛百？

唔係 只係09私下局.

呢度始終係佢主場 有主場fans唔出奇

攝夢人係娛百玩應該幾好睇

睇預告 大家歸咗問米出去 但我覺得佢真係有可能好人無諗到歸票可能你狼慘

唔慘啦 佢而家連做好人都表唔到水
一D邏輯都盤唔到出黎

但佢又講得幾搞笑

係佢一日要錄2-3場姐 日日都要keep住播

反而而家無咁憎佢
佢壓低番自己嘅氣焰同埋無理嘅堅持
成個節目好睇好多

新朋友講得好好卜心發言內容其實無明顯問題,主要係格式唔好
因為無藥女巫已經自證唔到，前面全場打又末置位跳力度已經夠低，如果真女巫無乜可能咁從容發言去到後半至拍身份心態上就做唔成女巫
外置位睇佢應該更加似狼上左扛推最後跳神垂死掙扎

自己發言階段搞笑係娛百最可以搞笑地方
的確幾搞笑

不過佢應該睇返近期集數去捉返個節目節奏

貼臉發言意思係咪姐係用d場外因素保自己好人？
例如：我係新手玩家，我係好人，唔係好識表水，大家唔好扛推我出去
咁算唔算？

佢依個遺言又真係幾好笑

攪錯咗 (我暈了 sorry)

加多D板子 慢慢就集集唔同板子 咁就有新鮮感 keep住收視同話題 (高玩低玩問題就另外再算 畢竟一次生兩次熟)

今場10人局狼完全冇資訊真係玩唔掂
之後呢個牌仲會有低玩/新玩
佢哋賽後都話應該畀狼相認(但咁狼會太屈)

平衝返情況嘅話
石像鬼知狼 但狼唔知石應該係最好

淨係第一晚相認 殺完人先到石像鬼查咪得囉

經過呢兩晚
發覺凱希應該勁過語噥

Dewi都唔差

狼唔知石咁同尋日卜心推死語噥有咩分別

例如蝴蝶前期有人悍跳佢身分，會激動到喊/發脾氣
小瓜若被人扛推會罵人
前幾集有新玩話「xx知我唔識講大話，所以我係好人」

凱希不嬲都高玩
語噥之前最多中高玩 仲要唔穩定

今集狼王石像鬼表情管理fail，狼王悍跳fail，又帶錯人。第一日盤到哂兩狼出黎，其實好抵輸

石像鬼少左兩個狼坑，得番4神3民，太易查神/民。

呢兩集，一係石像鬼自爆狼，一係被查殺狼，根本冇玩過石像鬼咁款實質表現係點有待查證

其實怕太長，整個上下集已經可以啦
娛百首次警長局都係分咗上下
我相信睇開嘅粉絲唔會介意斬開兩集

仲有啲咩我發誓我一定係好人 如果唔係就點點點

我地係當然想睇到
但都有人話因為好似12人局分開左有啲觀眾唔太滿意
所以好少斬開兩日

唔計卜心 Dewi不嬲高班過其他女仔
起碼邏輯同口條都勁好多

貼臉即係用一D唔關遊戲內容既野黎做擔保，證身份

例如之前問米話如果佢推錯人就唔上娛百一星期
之前唔記得邊個話自己玩狼從來唔會悍跳

再唔係就斯亞式發脾氣...
比人推就發脾氣，情緒發言..用情緒呃好人自己偏好反應

其實講搞笑佢始終都係娛百NO.1
不過搞笑之外啲發言真係冇咩邏輯睇到唔耐煩
快啲跟09學下野 唔係嘅話次次比人扛推出局

12人局最大問題係
如果要比人上來宣傳
而入面又係一堆垃圾新手
你地就要硬食一場過兩日嘅垃圾局
但而家控制到時間就算啲人垃圾
都有可能2日2局入面有一局睇得下
娛百唔同godlie
godlie玩柒左可以抄局再拍
但娛百班藝人通告難夾
唔容許有大量抄局出現
娛百一直有心加啲提速角落去
甩到守衛其實已經係極限

甩到騎先啱

其實可以試吓搵一日加長半個鐘黎播
試下搵個禮拜五加長播12人警長局
日日10人局冇新招好難長做

的確12人局要求真係高啲
可以講話新手真係唔可以請
大致就係尋日果場咁陣容加一兩個常玩嘅
睇下娛百點選擇囉 石像鬼局都去到發燒5位
證明仲係好多人有興趣睇

而家佢地更應該設計好宣傳新玩家嘅十人局
同求精彩度嘅十二人局

特別十人局就真唔好預女獵騎 因為新手其實handle 唔多神職都係反效果 俾佢地做暈民好過

係呀 應該講多啲12人局叫佢地考慮分開播啦

場外信息係指所有唔喺規則範圍獲得嘅資訊, 通常係聽聲, 閉眼時嘅動作等等(例如尋晚丫頭獵人開眼嘅聲) 。
面殺無可避免接收到好大場外信息, 但應該只可以留返自己知, 發言時提出就唔係咁好 (荳荳尋晚都有啲踩界, 佢類似話唔想用場外保丫頭, 已經間接講咗佢透過場外知道丫頭係好人, 最好做法係完全唔提)

貼臉係用同遊戲無關嘅嘢自證身分, 例如發脾氣, 喊, 發誓, 邏輯強, 看穿牆等等, 而場外因素都係其中一樣可以用嚟貼臉嘅嘢。
例如話 "我係預言家, 尋晚喺預言家開眼時段見到5號伸咗個懶腰", 咁基本上5號已經無可能唔認佢係真預, 狼都無可能悍跳到

係識做節目

但我代入爭勝心重既人係唔鐘意俾人讓

玩家得偉晉自己聽錯，不過呢度好多人唔聽發言拎呢點打預

佢應該真心既，但如果卜心係爭勝心強既人，會唔想人讓，呢個就唔知

認真...佢加石像鬼我先返黎睇番娛百...之前成日玩狼王
睇到悶

乳濃有一排跳預狀態好穩
呢幾集食晒屎

新年假太耐無玩無練
狀態pick up 唔到好大機會

我覺得適量可以，但多撚到人地發言都pan番去佢度

我都鍾意睇守衛板子
最入門得嚟又好睇
但應該冇可能係娛百睇到

佢每次玩得差都俾人攞番呢集黎bin c
今集係柒既，賽後講佢想表達唔識玩呢個版，但可惜講出黎變左唔識玩呢張牌

佢既搞笑已經越黎越尷尬
起碼孫生既膠、偉晉既大嬸發言同埋鋒澤既活潑唱歌跳舞都好笑過佢喇已經

但如果講整體女高玩排名，唔計卜心，荳荳應該喺佢地之上

12個正常玩家理論上係可以分兩日
但一來娛百比人來宣傳先係本業
二來12個正常人好難夾到通告
結果一個月比盡兩三次12人局
但佢地玩得少變相甩漏會多
另外換版子一向會抄起熱度
但靠換版子來拎熱度都只會係短暫
jy直播都講過無論點換
你玩得幾好都好難帶返起隻game
所以先有寶寶流 神秘狗鳩up果類打法
娛百狼人殺其實點變到最後都會走
lyingman pandakill godlie條舊路
始終任何遊戲都有局限性係度
不過我個人係認同娛百嘅決定
玩得太複雜反而會令隻game難入口
其實好多女真係未必咁有心去盤咁多邏輯
純粹追下星 睇佢地贏就開心
要佢地相對睇得明又服侍到呢度啲人
先係保持住節目熱度嘅最好策略

巴打心水清

無錯 呢樣野我舊年已經提過
警長12人局呢D , 一星期有一場我已經心足
其他咪播下低玩局，大家可以一早有定心理準備場內大量新手

Dewi始終玩得唔多 冇機會表現
我覺得佢玩既時個腦清晰過荳荳 夠冷靜同埋分析得幾好

還好啦 係佢依家變咗低玩又狂搶人鏡頭所以觀感好差
同埋可能我對問米唔係咁厭惡

我係真係鍾意玩 所以一開頭唔識玩 睇娛百都覺得好正學到好多嘢 睇住09嘅打法 點樣去盤等等 咁接觸過面殺就覺得娛百唔夠正規 版子有少少唔平衡 變相去咗睇godlie同埋紹安個場

真係鍾意玩好難避免唔睇支那個台 因為香港個堆實在玩得太尷尬

荳荳邏輯真係好清晰
唯一係做狼嗰陣真係成日話我不知道欸
我一開始都麻麻地佢 覺得佢好假
但而家覺得佢人又靚態度好邏輯清楚

卜心改返佢啲脾氣會再好啲啦
每次賽後討論都鬧下啲隊友 雖然啲隊友係豬但都唔好咁大反應會好啲
上次誠實小郎君玩到頭耷耷咁都真係唔係幾開心

其實大家對問米厭惡係來自佢純狀態流，成日9up 發言，又成日無厘頭搶鏡，我相信真係憎佢個人應該唔多嘅
( 不過佢條女係支那妹又確係爭唔落)

真正鍾意係要睇jy堆直播
一路睇佢r禮物賭禮物
一路睇佢比啲癲佬報復先爽
有睇過就會明點解條友eq咁高

佢自己都係 大家都是中國人咁快唔記得左？

過年先上完大陸春晚

如果12人局真係吸引到就唔會上年搞過一兩局就無再搞過

你睇下狼美人 熊局都唔會一兩次就冇

警長局都唔會一兩次

係得禁言長老同12人局少

"我不知道欸" 呢句09 有場已經捉到路
荳荳都算係有明顯進步玩家，由以前純靠演技博同情變到而家真係會盤邏輯，我有佢follow 佢fb 都見佢成日玩網殺

卜心份人應該爭勝心幾強下 所以尋晚果集問米 "讓" 卜心，卜心心入面應該屌9 佢

唔係因為冇人睇 係太長姐

其實我覺得娛百定位係可以 有比較多搞笑成份 都係要笑
不過而家觀眾胃口係大咗 又想睇好笑但又想睇精彩對決

不過就算係10人板 佢都應該考慮下點為新玩家改板
而家試落石像鬼 愛神完全唔可以比新手玩
狼人輸都正常4神3狼真係玩嘢 但娛百狼人贏多數係好人錯得好緊要
註定變箭耙 又真係多人鬧 咁就唔太好

我曾經嘗試睇下香港嘅youtuber 玩，真係頂唔順睇睇下停咗

佢有拍支那節目嘛，所以早輪先長期唔見問米上娛百，呢段"蜜月期" 確實唔錯 嘉賓們感覺上都玩得放D, 暢所欲言

而家香港多咗好多個channel 我自己覺得delivewolf最近個兩集都算可以 其他個威武同bs狼人殺真係不了

冇睇佢直播係覆盤定咩
本身係想睇佢地十二人局學嘢

佢真正難處唔係又要笑又要有精彩對決
而係果班玩都未玩過上來宣傳嘅玩家
我之前都講過最好做法係
啲柒嘅盡量谷埋落3日度
同局正常玩家就盡力搞笑
一齊唔好盤咁多邏輯
反正班柒嘅做唔做野
除非驚到出樣你都好難盤佢身份
淨返果2日就出盡力玩新板子
改角色收好人牌都可以試
咁玩其實對日日上果啲藝人
精神壓力都冇咁大
之前我屌娛百係佢一星期5日
起碼4日都有啲伏人係度伏
然後啲正常人又用正常人角度睇佢地
結果來睇同盲投差唔多

少咗人睇

同埋娛百角度睇收益唔大

以前都唔覺佢發言咁尷 睇咗最近呢2場都唔知講緊咩 好似新人上嚟宣傳咁
所以覺得煩加上佢又奶共嘛

你講得啱
有時啲藝人都會LIVE講起都暗屌新人好伏令佢地好難玩

不過睇完今集預告 話要愷樂教佢玩
聽落係有少少希虛嘅
雖然倨效果都幾好笑

鋒澤造型師幾時幫佢整返妹妹頭成日幫整佢90年代髮型
btw最後鬧交好好笑

都係17直播?

唔知youtube 有冇

但而家大多數都識玩左
12人局自然會玩得精彩左
10人局對佢地高玩果班都唔夠喉

呢個?

ig呀，係youtube search 婁峻碩 2020-03-03就搵到

我覺得4日普通+1日12人高玩局都好

太長，有冇大約時間點

佢其實只要唔係捲髮 咩髮型都幾好睇
不過最好睇都係同零九一日飯局嗰個

應該有好多專登撳平衡我覺得

呢D 投票都要打平衡？！

佢金毛先好睇 黑髮好普通
妹妹頭都好可愛 佢頭幾年真係錯曬路線 童顏都型唔起

越嚟越鍾意偉晉
又靚仔又搞笑
講反差仲勁過鋒澤

Btw

零九同鋒澤正式加入娛百做主持

唔知零九主持會唔會好多dead air

我都鐘意金毛多過黑髮
睇落後生好多

正~ 鋒澤已經開發左
零九就開發中 2020開始佢已經做多左好多效果 又跳多左舞 期待完全體既佢

呢個最近兩集上黎果d人都有玩開，算幾好，可以支持下本土

終於有人諗法一樣

delivewolf 同 威武分拆之後
前者越做越好，後者變哂低玩

希望最近兩集可以多d人支持下delivewolf
每集都上警

咁老實講佢既地位，已經唔需要搶鏡頭既，係佢一貫風格姐

搞笑多啦，要聽都唔會等到今日先同佢學

話說佢地點解分拆

機械狼雙刀流，娛百點會玩得掂啊

好似關幸福賓周事

鳩估d巴打見仔多禁負皮

但始終問米講認低威說話都唔容易
佢應該真係想進步嘅

thx

之前傳前者個妹鐘意幸福賓周，但幸福賓周情歸另一人

第2集做到以辰想做既野

佢私下應該無玩過狼人殺

好似尋日咁去09私下局 12人有上警 可以隨機自爆
應該對佢大開眼界 發言質素都唔會一樣
不過果時MVP賽佢都都應該佩服小賴同荳荳一輪咀講咁多

狼預自刀？

唔抄真係好難穩定質素，全高玩都唔保證到一定好睇
人地錄足成日最後只揀三局播已經係精華

佢地抄有好多原因
有時係因為啪啪啪捉哂啲狼出來
有時係因為制作人想某啲角色有表現
然後你班友第二晚就刀撚走左
再唔係就某人玩到訓左覺
佢地成日係度食檳榔就係唔想釣魚

睇黎其他環節都會有份

想學唔好睇魚伯

我鐘意睇卜心開噴

佢嘅經典(柒)作，提起佢最先諗到呢集..

丫頭果句你管我幾神幾民 係上個post定今個post都見到幾次

鋒澤玩恐怖箱個樣真係好好笑

今晚有大眼妹

成日形住你地講大眼妹係瑪利亞diu

成日講JY 果啲無意思，因為根本就係玩緊2個唔同遊戲

你自己玩開都知，12人警長局要盤既野極多

10人場基本上只係要認真假預同聽發言捉狼

一集godlie 2粒幾鐘，一隻娛百20分鐘，有乜好比？

其實想傾支那嗰個不如直送開post講

今日娛百IG 正式出Post 宣佈九澤加入做主持
今日可能四人Live

討論JY嗰啲麻煩唔好再quote段長文啦，平時你地傾JY我地無視都算啦，今次真係好難頂

叫佢地開個post出去傾即刻兩個腐皮

呢集我覺得好神奇，但只係睇左一次
09最好j嘅係佢盤邏輯

邏輯呢

妹妹頭真係好好J成個漫畫人物咁

小賴都有去卜心有冇一齊練？

愷樂個嘴整到咁樣好睇咩

無09想唔睇

毛弟條女好正

老實說
次次有大飛嚟我想睇嘅興趣都減半
之前佢儲mvp 大家話咩好勵志我都無咩感覺
佢做好人時都經常站錯邊 同埋變成焦點牌俾人扛推

我覺得睇佢好過大根
大根真係搞唔掂 學曬問米啲浮誇
又唔好笑又自大

大飛會唔會玩以辰見面會果招舉錯

頂 原來問米既新招係示弱大家都好強 很會講

問米

大根得唱歌局有作用

問米會唔會係真心話

偉晉小狼效益

大飛女巫唔跳...

話L 咗
佢仲要係女巫
笑了
最尾遺言都唔表水

垃圾女巫 成局都冇做野

我都覺得佢好真心
佢都有今日

篠崎無mvp 好可惜

豬點解會引入狼人殺，係佢私下玩完中左毒當然佢肯定忙到嘔無時間練

2號騎士都係,2隻熊都唔驗...

大飛真係垃圾 得翻5個人都唔跳身分 最後賽後仲惡到死
騎士有兩熊跳都唔驗又係衰
成場得鋒澤同孫沁岳似有為好人做嘢

小賴講真唔值今場mvp

毒左狼王 有做到野
但唔跳身份真係

大飛

小賴嗰句獎盃你們拿走feel到佢好介意前排玩得差不停畀網民話

發言唔好 狼 直接推走

日本妹呢場狀態有返到嚟 而且個look幾正

個斯亞又係唔爭氣嘅 玩得多次都緊張尷尬樣

早排直播佢話以後狼坑講微點 唔重踩

之前feel到愷樂打咗針
今集望到個嘴側面真係嚇親

騎士果個位唔跳基本就係咁
正唔到視野 風向可以亂帶

同埋死保銀水 呢樣都唔得

9號唔差

都好明顯

歡迎佢睇0995

不過佢保到1都真係

其實銀水真係無效判定係唔係好人囉

因為有自刀呢樣野

俾孫都唔應該俾小賴
私心覺得應該俾鋒澤，叫女巫毒7打平衡
呢集大飛真係背鍋，唔拍身份係咩料

問米呢集冇咗尋日嗰啲小丑搶鏡，效果又幾好笑
就算發言唔好都冇咁難睇

真係有影響，愷樂好少會畀人鬧，就係因為佢永遠都發言超保守，唔會好大力踩人好強硬帶風向，所以站錯邊喺觀眾嘅視角都唔會太差。

之前好似話佢大陸節目直接抿中咗d狼
佢似係想將件事喺娛百無限loop
所以帶狼人殺入娛百玩

9號幾好，最後睇得出5號狼
發言都聽得出識玩

有自刀玩法真係無乜用

狼人小賴可以全場信同保 其實唔差 㗎啦

鋒澤呢排真係好唔錯 打平衡都有人唔明

佢都算係咁
揶揄愷樂個part幾好笑

偉晉都係盤59出
但犯在最後無投票

又係宇辰啲朋友
今集有宇辰女朋友同朋友 就係冇佢本人

諗得太耐

騎士唔跳女巫白天扛推好人又躺輸

又黎騎士唔跳，係咪宇辰條女

其實佢點解聽得出5號係狼?
賽後佢話大眼妹冇擺佢入狼坑所以係扛推4號出去
但係佢都拍左獵人 正常好人都唔會擺la

女巫最衰唔係無報身分 係死都要保銀水 cls

點解今集冇人懷疑過5嘅 我第1晚就打咗入狼坑得佢一個想推6

係呀 如果全場啲人咁玩其實唔好睇
不過都驚咗網民炮轟埋保守啲

講起愷樂今集算重踩問米

佢話5號亂咁扛推人 無明確分析

睇大飛同小豬發言
會以為自己翻睇緊上年嘅集數
其實不如集齊小豬大飛大根阿虎自己錄
其他人就錄高玩十二人上警局

宇辰條女好正
佢就爽

我嗰時覺得5號打4打得太死
而且佢無解釋點解9號跳獵時佢有明顯反應
果輪5號其實可以入坑

真係唔抵小賴跳羸斯亞有乜好MVP

9號好似好勁
但最後果日點2、6神，佢視覺覺得剩番1神仲跳?
肯定剩一狼既自信?
應該叫全部人拍身份?

問米咁樣都唔投 投異型票說服唔到

因為小賴係高玩 然後其他嗰d來賓唔敢攞掛

5號反而係推6號個下有D明顯 以佢水平唔應該唔明點解要打平衡
最尾個輪發言真係唔覺有咩問題
咁都睇得出9號真係唔錯 希望以後可以多D見到佢

太飛賽後講以為唔可以首刀咩意思?

呢幾個真係我新手睇都覺得玩到好爛
無記錯好似季冠軍佢哋有拎出嚟講笑，點解到依家都未拍

佢就係唔肯定一狼定兩狼
其實兩狼真係輸

一狼應該要拍身份 正路第二日應該有騎士出嚟做嘢
但都冇 咁2一定係騎士 加上配置考慮
6 就唔肯定

佢有投的話就可以pk
如果大飛識拍身分就救得返

不過都係馬後炮
果下無投都無辦法
利申偉晉fans

大眼妹以女性玩家黎講我覺得僅次於愷樂同卜心
發言表水唔錯 係唔係幾識穿衣服
今集最尾個日如果穿埋衣服既話真係贏硬 雖然淨計表水都贏大飛

以為無得自刀 銀水鐵好人掛…

小賴同偉晉賽後都真係驚咗網友 好慘
好想聽佢地煲電話粥

偉晉猶豫左好耐，最後話投唔切
5號歸票位咁樣操作好多野都要再盤
偉晉本身盤都係打算59對跳聽發言決定
點知5唔跳所有嘢要再諗多次

其實討論下JY個D無咩問題呀
始終要真係學玩狼人殺,就要睇返D真係狼人殺既節目

我第一次睇狼人殺就係07年娛百 94間諜94狂
覺得狼人殺呢個遊戲幾吸引,跟住望下D網友留言,見人介紹LM,PK
跟住就搵左黎睇,個陣係完全唔識JY
LM個陣一局都1個鍾左右,幾好入手,睇睇下覺得幾吸引
跟住慢慢先發現JY,跟住再係JY身上發現狼人殺既趣味
D邏輯 技巧 先係狼人殺既精髓

之後再睇娛百,見到一班人亂玩,已經無引
最後早兩個月 無意中睇到09既精華,先因為09再睇返娛百狼人殺

娛百的確係FOR FUN 追星,但有09呢D高玩大家都會覺得好睇既時候
如果真係鍾意狼人殺呢個遊戲,睇下JY真係學到野

大飛：連你都沒有

今日幾好, 效果喺自己發言時間任你做, 唔好影響人地發言

今集一定係大飛揹鍋

MVP點會唔係篠崎

2019年度總冠軍應該會比人講到下年

我都聽到 笑死 好敢講

女巫同騎士都要揹鍋

我都覺 今場小賴其實跳得一般 係真熊跳得差先顯得佢狀態好

其實大飛跳身份都好 大眼妹都應該會跟住跳女巫
唔覺得佢講得贏5號 人地仲要係歸票位

無錯 好似今集講到比網民鬧 晉賴兩個搭嗲講兩句無關痛癢又幾搞笑大家容忍到
尋日佢果種超差

斯亞不嬲口材唔好
鋒澤都話對佢有容忍度

我個人覺得咩godlie pandakill 就算幾好睇都好
佢地係支那節目先係最大問題
睇支那嘢即係間接俾緊錢佢地賺 不了

佢兩個會唔會傾傾下變傾仔
小賴話要出歌屌酸民

認同
對斯亞應該要有返啲容忍度，考慮佢做狼無可能第二個跟跳咁勇

佢其實一時時 早排上嚟玩得勁差
可能返去跟紹安補職下又好返好多

考慮會有人根本唔想睇支那嘢

話唔定傾鋒澤

眼 波 腳 都好正

前任晉and 小三賴密謀造反

新入坑18 19年個D冇咩點睇過 唔知佢早排點差法
女性玩家黎講算ok 仲有個姓簡既都唔錯不過好少黎同埋做親狼人都輸

前面幾乎全認7, 但如果認7應該要盤埋6因為7左右可以係雙狼, 前面無人提過佢點出尼無問題呀

荳荳又被忽略了

可以睇大根女巫唔救人果集

Dewi 嚟緊又會上

簡=dewi=我的少女時代個女配角
好多連登仔想佢上黎

睇啦 9號唔錯

兩個應該好似依度嘅絲咁,傾下唔同時期嘅鋒澤發下花癲

大飛表水就拍得贏啦

btw 大飛毒中小賴幾勁

愷樂對佢讚不絕口

睇左9號youtube教學
佢係識玩既 想睇佢玩狼玩成點

荳荳而家仲勁過卜心

佢真係一輪輪
記得佢上年年尾玩幾集都玩得麻麻

唔勁啦 佢聽鋒澤講姐
佢自己都話仲思考緊打平衡既意思
即係佢唔明架 不過怕比人鬧照毒左先咁解

荳荳有冇邊集有亮眼既表現 推薦一下 新入坑睇得唔多
最深印象係卜心平民做警 推出愷樂冇跳獵人個集 扮好人扮到同愷樂有得揮

鋒澤叫嘅 得7 8跳熊 8又冇技能 毒7打平衡係正常

dewi好靚

我miss左邊度講架

佢識毒都好好啦

最尾身份都唔識拍
次次睇佢都係9up比人抗推

娛百頭先放錯預告

問米同疑似狼連埋咗

想問如果7真熊
第二晚畀女巫毒咗
咁第二朝如果隔離有狼仲會唔會叫?

佢地自己錄 記住要揾埋逸祥黎玩 我想睇

篠崎冇MVP 可惜
第二日踩到問米咁盡 係咪唔想再上

荳荳我印象中佢無一集係特別差

Dewi 係咪好似以辰要拍戲所以少上？
無記錯嘅話上次佢上黎玩已經係同語噥宣傳
簡家三姊妹都好正
好想三姊妹再同場玩

今集狼隊mvp:篠崎
好人mvp鋒澤同9號
偉晉今集第一回合之外又唔係真係暈得太緊要算係咁,主要係最後女巫都知自己變焦點都唔跳

真啊，好人定狼都好fit

荳荳實力我覺得同09差唔多

標題：娛百狼人殺討論，唔係狼人殺精研，大家係黎討論娛百嘅狼人殺節目。

成日傾傾下都彈句「呢個玩法之前JY都試過」、「呢個情況就好似之前JY咁......」、「所以點解JY平時都會」

真係睇到你地咁想推廣JY就出去開po慢慢推廣啦

咁樣其實玩哂啦
次次都要比容忍度架話 咁點盤?

上次低玩局其實仲有蝴蝶
叫返鮪魚趙哥逸祥，09主持

真咩
聽佢發言又好似唔覺有咩特別 唔似09卜心咁推晒所有野

agger 所以想討論既人真係自己開個post慢慢討論唔該

邏輯仲差零九少少
但演技遠勝
綜合黎講絕對top3

佢投錯做焦點起身又前置發言已經要跳, 嗰日唔係問米扛左應該就出佢

愷樂點都唔叫低玩la 而家
神隱少女

鋒澤近期都玩得好好
表白鋒澤

咁樣對09

愷樂頭先打左個邏輯 係被人踩而回踩返對方既玩家大機率係狼
大家點睇

最尾講最後一晚係邊個時

睇人痛苦最開心

以為佢之前進步緊 點知
2020年 都仲係好人發言發到變第4隻狼比人扛推

有時D野真係冇辦法 個人覺得佢係偏蠢 資質有限冇辦法

配置問題，小賴發言有力過斯亞係一定
所以要考慮斯亞如果狼王做唔做得成第二個跟跳咁勇敢
不過都係打人設數據庫

講唔出佢邊集特別好
但又好似集集都唔錯
之前佢玩倒勾玩得好出色
荳荳真係好人/狼嘅狀態表水都冇咩bug

佢變咗高玩之後 覺得佢靚咗好多

其實我唔明小賴發言點解會咁多好人認
除非用第一個發言既原因
唔係既話佢由頭到尾剩係講過兩張牌
就係左右,其他位一個都無提過

愷樂真係好讀書型玩家
將零九教嗰d野背哂又真係用返哂出黎
如果做狼比人懷疑嗰陣個樣再自然d就更好

話說斯亞賽後仲講佢係咪要跳熊

個嘴再自然d就更好

某程度上認同
好人都會打錯人

打錯好人所以果個係狼 依個邏輯唔太岩

Dewi係主演

09又要崩潰

佢第一個發言 好難咁樣黎踩佢
零九自己都教人跳預就唔使講太多 越講越有破綻比人捉住黎打

咁人設不嬲都係要盤嘅

既然做左娛百主持 係要㗎啦
最多九澤囉

宋芸樺先係

咁但係次次PK都要盤埋佢廢 如果同佢PK果個人發言好好 咁對果個人好唔公平姐

呢點其實鋒澤都有講過
但我又覺得丟水包係無野搵野講
佢有正經野講就無咩必要丟水包

好似rio

或者咁講 好人會驚踩錯人 所以除非有大bug或者本身係高玩 唔係既話唔敢用力踩
得狼人會咁毫無顧忌咁集中死踩一個人 仲要人地個邏輯冇咩問題

好人被人踩 踩返對方 以娛百嚟講好似都常見
應該偽邏輯嚟

判定係宣佈嗰刻,死左就當然唔會叫啦

偽邏輯黎
因為如果你係好人 你被一個人係咁踩
你可以覺得佢係狼 想扛推你 所以你回踩佢係絕對冇問題

唔覺得你係狼先會回踩人囉 所以愷樂係偽邏輯

鋒澤直播有火災演習 笑死

我覺得乜都唔盤既話唔似一個真預視覺
因為無幫好人做野

簡單講如果小賴係真預
會盤埋狼王
話後置位跳預好大機會係狼王
如果唔係我左右起跳,就係我左右度投一個走

而斯亞其實有盤埋狼王
比小賴更有預言家視覺 叫埋女巫毒佢

不過9成都係比小豬帶風向
覺得佢表情唔夠 娛百狀態大過一切

笑死 我都睇緊
勁多人洗版

其實係咪偽邏輯係應該睇
本身踩你嗰個係咪正邏輯
如果佢正邏輯踩你
你反駁唔到
但踩返佢係狼
咁咪唔合理

所以冇得話依個case一定係偽邏輯

偉晉好人九成時間都係暈, 嗰次盤到鋒澤好人擋預刀已經係代表作

問米個情況我覺得似你講個情況
我覺得佢對愷樂因為佢發言（聽6號歸票 依句俾我最多微踩姐）而大踩佢 對佢有好大敵意 其實件事都合理

好葡萄佢條條女都咁正

Agree
重點係有言論自由 冇話唔比討論
不過唔應該係呢到

都唔係feel 到
直情100% 肯定啦 打腫咗咁

我覺得依條女正過語濃 好有氣質

好俗喎我覺得 又無腦

敢拉對立面嘅唔太似狼, 被人踩唔回踩認對方好代表自認身份低過對面

好俗同無腦又太誇張
不過站邊語噥
因為宇辰條女成日偷表白我嘅偉晉同小九

魚伯就係兩個字: 狀態

今集小賴完全唔值mvp 喎，對方係斯亞，我都跳得贏啦 斯亞賽後仲問熊應唔應該跳 暫時同高玩真係無緣，最多係中高玩

今集9 號係邊個嚟？感覺有D 料，可以多D 上嚟

今集問米算係討好，佢第一日講嘅野都合理，之後俾投走個可憐樣幾好笑

大飛又變翻低玩，已經俾人懷疑緊仲唔跳身份
今場狼隊贏得有運，睇日本妹ig 話佢本身最後一日打算跳獵人，點知俾9 號跳咗先，跟手佢選擇繼續隱

佢今集個樣怪到
雖然之前都知佢有整

呢條女好有主播feel
又好gfable

日本妹今集回勇，之前幾集都玩得麻麻地

連熊應唔應該跳都問得出仲最多係中高玩

中高我覺得都畀多咗

你接觸狼人殺歷史同我差唔多
睇過娛百，再睇PK GL 就真正大開眼界...
勸所有對狼人殺有興趣巴絲，一定要睇PK / GL. 會令你學到好多野 一開始唔好因為支那詬而怕咗睇

乳濃都叫有幾場玩得好
呢條女玩左幾集都係咁廢
最尾小賴叫佢唔好講野個到feel到大家都心中默認佢低玩 想保護佢

直情係低玩啦

原來我聽漏左句 愷樂後面有講依句 大家都覺得我好 只有你覺得我差
成句係：只有狼被人踩 才會踩回去 大家都覺得我好 只有你一直想要票我出去
以問米頭先咁打嚟講做唔做得成好人

有人錄咗再放上youtube 播
咁就唔使擔心俾支那人賺錢啦

連打平衡都唔明，大飛真係爭唔落

其實都幾多擺左youtube 但係一集2個鐘真係好痴線

主要係卜心玩狼勁過好人
卜心做好人有時都會暈

荳荳做 狠or 好人都好平均

其實點都做唔成好人
佢聽6歸票理由係因為平時點點點......
但今集係熊局 認7真熊 咁68都有機係狼
咁6號歸票真係要考慮下

全場認3好 即係其他身份人比愷樂低
出3前應出保佢嘅人

咁講真如果同語噥比，我會揀語噥

係小賴自己錯喎頭先 獵一定未走
小賴係feel到自己頭先講d野危危地先唔俾佢講
佢唔係第一次賽後都盤錯晒嫁啦
8無發動技能 女巫毒7
7最多係小狼 狼王同預言家

上次佢姣叫小九，全場嘩然仲即場去廣告

四主演

荳荳諗嘢幾快 加上keep 住有玩
係唔錯呀 不過佢死對頭係零九

論實力
卜心>荳荳>大眼妹>語儂

論樣
語儂>大眼妹>卜心>荳荳

有冇人認同

斯亞佢係衰出名貼臉
今集鋒澤都唱歌嚟笑9 佢
實力上佢同日本妹差唔多好飄忽
早輪斯亞幾勁ga, 大家都仲有讚佢
踏入2020 佢又打回原型

果幾集直情成個低玩咁暈到不得了

斯亞有勁過咩

幾年前有睇下jy嘅狼人殺覺得佢唔靚仔但係好有魅力,亦因為睇過pk同gl識d術語所以睇娛百好快上手
但係依家真心支那不了
希望大家互相尊重,有心學想睇專業嘅自然會搵到黎睇,有睇娛百嘅人youtube演算都應該成日推介gl,pk d片
既然有人反映唔想見到而且off晒topic就唔好再係依度講會比較好

一開始係好難入口
加上支那話加方言聽到頭痛

荳荳就算冇一集特別標青但水準keep到每集都高

好想睇dewi

語噥鼻扁 樣唔會係第一啦

咁你邊個係第一

"我不知道欸"
希望佢會戒呢句

佢前排有好多奇奇怪怪既操作
就算話詹子晴上集居然唔識連神民坑，都唔夠泫之前既花式玩弄隊友既怪異操作。

果集好養眼

你地一直覺得佢玩狼人好過好人
其實我就覺得佢玩好人其實係勁過玩狼人

我覺得差唔多
荳荳算係最穩定嘅玩家
可能係平時有玩開網殺

好痛苦。呢句有畫面

直接聯想零九冷笑 又不知道
聽日狼來了又有佢地 唔錯

樣我覺得大眼妹>卜心>語儂>荳荳
荳荳成個jolin咁

娛百觀眾年紀真係好細，好容易就罵人。

觀眾成日叫藝人輸左唔好上心，但觀眾自己就上心罵人

印象中荳荳無試過背鍋

荳荳仲未去到09既境界 09試過1條友帶返好人嬴 四季荳印象中好似無
我鐘意荳荳 仲唔會話荳荳家下同09同一境界

其實唔至容忍度問題 鋒澤有講票斯亞無發動技能就毒小賴 因為斯亞唔係狼王嘅話係嗰個位悍跳效益好少 佢敢跳 又唔係狼王嘅話就真係可能係個表水差嘅真熊

逸祥上次低玩得太經典
又無鮪魚趙哥咁寸
想再睇佢

嗰位ching應該係荳荳fans
09好明顯高班過荳荳啦

話說鋒澤呢排認真玩返真係幾勁

荳荳係好人狼人都思路清晰
人狼狀態平均
但係我比較深印象係做倒勾

因為唔單至偉晉同小賴 佢都係比人鬧到爆炸

荳荳狼人好人都勁
缺少既我覺得係一個說話既魅力

即係好似09個種
1號女巫2號獵人3號民 刀3 遊戲結束

個集真係唯一睇低玩睇得開心既集數
尤其係09out 左講遺言 "好痛苦" 搞到愷樂要彈出黎安撫番佢
之後睇0995 復盤仲好笑

娛百男女嘉賓嚟講，09 一定係第一ga la
第二就有得拗
卜心 / 荳荳 / 鋒澤 都值第二
(本身查個毛都值第二之位，但佢玩狼實在太差)

我覺得係睇情況 呢場愷樂狀態發言人人認好 就因為1發言有問題放佢問號區就比對方踩係狼 惡意太大真係似狼反踩 但有時好人比人踩反踩轉頭係正常

小賴呢

同埋唔知點解觀眾對佢討厭度硬係無其他女嘉賓咁高

以辰最靚但係實力最低
卜心實力第一 樣順眼過荳荳語噥

荳荳最近有高玩光環之後
好似順眼咗好多

佢做狼玩得麻麻
近排做好人唔錯 希望keep到

你要講你地咪出去開post 慢慢講，或者上微博慢慢講
呢個post既人已經好客氣叫你地唔好講，換轉其他分台既人，見到你地日鳩日講大陸野，已經屌鳩你地十鳩幾萬次

但係3號踩佢個原因係話佢要聽6號歸票 我覺得依句係容忍度之內 我擺都只會擺佢入問號或者微踩 所以佢覺得被3號借題發揮 想扛推佢出去 而對佢有敵意我覺得合理
但問題係 當全世界都保緊3號既時候 佢對3號仲係好大敵意 咁算唔算合理

小賴佢好人太鑽牛角尖，成日跳唔到出嚟

09邏輯第一 但係演技唔係第一

做唔做得成好人主要都係聽發言, 視角正邏輯正自然容易被人認到
以問米發言水平坦白講就算真係好人都係每日上PK台嘅水準

討論度

呢幾集既鋒澤都好好j第一晚開始d邏輯已經盤哂幾條線出黎又清晰又準

我都同意 本身睇完娛百 學佢地咁樣發言出去玩面殺 發覺會出事之後而家都會睇住娛百同其他channel

荳荳>篠崎>卜心>語噥

可能荳荳有腦個樣都順眼啲

佢之前D邏輯係咪冇咁好 之前成日見佢打D操作真係唔係好明
講邏輯同玩輪次 個人覺得卜心 查個毛 都比佢好
拍0995 同2020開始狀態愈黎愈好

我都認同以辰最靚 簡直係女神type
以辰好似有存貨未播
希望佢玩好d

同意

有咩？係呢度有人會鬧佢姐，youtube嗰邊都係日常表白鋒澤

查個毛好觀察系 邏輯同輪次應該唔算太好

荳荳點會第一

講第個節目都算仲要支那嘢
要討論支那嘢自己開個狼人殺討論咪無人話你地

睇荳荳vlog 覺得佢個樣麻麻地..

熊呢張牌又唔似預言家有心路歷程，更加冇邏輯，好人更易站錯邊

我都認同純講樣，以辰係女神級
可遠觀而不可竊玩 果種

我知純粹想研究依句野既邏輯

鋒澤有一輪9玩做錯事嘅程度
真係唔係靚仔又態度好嘅話
應該會比人鬧到收皮

佢終於做返09大弟子個角色
有排平時d狼人殺，佢會犯返哂0995，09講唔好犯果d錯

所以騎士要工作.. 又唔做野

好gfable啵

女巫無跳可以係刀7毒2, 2可以係槍
BTW偉晉最大聲

如果泫發言在前，主動跳獵又係花式自殺

我會揀心緹
篠崎係正 但派過帽俾人 被記者影到啦

好有遐想做乜cut左去

泫好似整過容
會唔會扣分或不納入討論

所以話今場狼隊都有少少運
又撞正真熊係斯亞，輕鬆跳贏

日粗妹派帽有無detail ?

其實佢唔cut 反而仲好D
而家咁樣反而仲有野

嗰集都唔係live

摩牙

其實間唔中傾幾句分享下唔同玩家既玩法
學下野有咩問題

即係體區咁 有曼聯區 利記區 車仔區 皇馬區
唔通曼聯區剩係提得曼聯?
利記區剩係提得利記?

自己隊波踢得差都會提下另一隊個戰術點樣
有時都會比較下敵隊球員
同一個圈子邊有可能唔提其他player
而且9成都係講娛百 最多咪1成提下其他player

打錯，日本妹

7俾人刀 會發動技能
而且都無咩機會跳預 盤佢擋刀仲可以計埋人設 佢咁驚俾人鬧
所以佢最多係狼或又預

講起我睇到有呢單新聞

講得啱

但果個位去廣告，去完就cut 去另一個講
點都令人有霞想嘅

09 好壞人都試過一人carry
查個毛就可以好人一人carry

但已經再冇其他人可以單人carry

論勝率
你地眼中既高玩
卜心53% 荳荳54% 語儂51%
懵下懵下既
愷樂59% 斯亞58%

jolin最尾卜心琴日個妝幾好

個人覺得查個毛勁係E集穿衣服 咁多場娛百除左09之外得佢識穿衣服而且係有效果
觀察系E個更加好 佢做平民個視野超清 好少會站錯邊

成長系玩家

今集問米講起愷樂當初玩到唔想玩
我都諗起佢上年同期嘅低玩表現
玩到今日勁過問米
真係女兒生性病母倍感安慰

琴日卜心都差啲一人carry，上年卜心其中一個代表作就係平民警長carry每round歸中一個狼票走。
小賴都有carry過，只不過係相對都多暈嘅時候。

財子
財子
2 小時前
台灣粉絲開始不一樣了 開始樂見偶像去談戀愛了嗎 這是不是一種社會進步 總比藏者愛讓他們偶像愛的痛苦來的好

佢個集播出之後發限動話自己係小九鐵粉可以叫小九吧
今集又再表白陽光男孩偉晉讚佢可愛
宇辰快d管下自己條女

你肯定1成？正係平日有播娛百狼人殺都可以推成版 星期六日更加變咗支那狼人殺post

唔會啦 大把鬧佢亂玩 係最近轉返好先停

呢度係盤得幾好鋒澤最近無秀操作邏輯都有上線

鮪魚真係怕左應該大半年無上了

我想睇佢拎狼幾時冇頓點 真係太易睇 搞掂埋呢樣真係TOP1

唔係因為佢地年紀大咋咩 平均29 30歲以上仲女友粉咩

娛百勁個D 玩狼都會比玩好人廢D
強如09 一玩狼就會少左D分析跟住比人抿到係狼 好在佢識指使番點樣屠民
查個毛真係好人玩得太好 一玩狼人就跌晒watt

啱啱搜到

其實我覺得因為而家成個狼人殺玩法完全抄支那嚟 即係睇過日本板狼人殺 米勒山谷狼人都唔會咁玩法

娛百都係抄返嚟 終狼定天黑請閉眼 都係支那公司
應該講狼人殺呢個名都係支那 香港應該叫狼人？

所謂正規板玩法都係抄至支那 想避哂就好難
但大家就適可而止講少啲

佢地唔講有騎士，我仲以為係四民三神局
佢地完全冇人叫騎士出黎撞

卜心09婁峻碩小賴荳荳應該都會指揮騎士撞，今集算係曲線證明左呢5個高水平過其他人

講真 係因為依家港台藝人熱潮大倒退先唔會仲有人理你拍唔拍拖
你睇下韓國...

好期待查個毛有進化
九婁邪教果種惺惺相惜都好正

要跳既話係咪應該要跳女巫
跳獵可以開槍 容乜易比人擺上pk檯

我們的約定

岩，最靚一定係梁以辰
氣質太出眾

有幾難？你地出去傾咪得 又唔係唔比你地傾 係都要喺娛百post到阻住 要人屌先得

韓國sell男/女友人設 但台灣除咗問米以前sell老婆好似冇咩?
加上本來追台星都唔太care呢啲野

如果查個毛情況似係因為佢係rapper
如果換邱鋒澤呢

粉絲要佢同09

真心想送你一打膠

而家唔係唔可以提其他player，問題係在於大家唔鍾意提大陸仔

呢度好多人提紹安，其他youtuber，佢地都冇事。就算講狼人殺藝人日常生活，完全唔關狼人殺事都得，就係唔鍾意你地提大陸野

希望佢唔好再跟問米個套9黎
警下預 女巫唔救人 預第一日唔跳 平民幫預擋刀

狼人殺咪又係抄足killer
17年個陣我係好睇唔起依隻支那game

講出個重點來
如果係鋒澤班蜂蜜應該圍攻女方

不要再說了
我其實好想見到佢幸福可以唔使避忌任何嘢做自己,但係現實所以舊時嘅感情都完全無講過...

今集獵人個男仔ok喎
新面孔 係有啲怕羞
但邏輯發言中上

都要睇條女嘅形象嘅
假如係紀卜心應該冇咁誇張 掛...

埋係 感覺好多仲係追星果種

支那版聽到啲蝗語都唔想睇
同埋啲人好路人樣 更加唔想睇

重點係：大家好憎支那
想傾可以出去開post無人阻止你

聽日有預言家之神田亞霍

愷樂其實好鍾意跟09立場，09講乜佢就做乜
就算近排都仲係咁，所以愷樂勝率會同09好接近

有一集就算09乜鳩都唔講，話要投票偉晉，愷樂都係懵懵懂懂跟票

自己野只可以同朋友講

佢走嘅路線有代價只可以講

卜心偉晉愷樂例外 都係狼好過人

支那話發言真係好撚難聽 成班市井麻甩佬咁 接受唔到
台腔無疑真係舒服好多

愷樂比鋒澤更私心站邊09
最重要都係愷樂佢講嘅邏輯嘢都係09提過

我覺得隱藏自己感覺生活冇咩野嘅
你睇下卜心以前條仔就係公開
到人地結咗婚啲網民仲會提起佢 先話下任唔會再講出蹳

卜心唔sure
愷樂同偉晉兩個真係倒鈎一流

希望佢今次唔好太伏

真心正
09默認左婁峻碩玩好人變態
09做狼一定刀走婁峻碩有集仲要好似口upup咁話一定要刀走婁，如果唔係陣間又睇穿哂我地(可能我ff得太多)

佢成個人個感覺都好hea
睇上次上魚伯其他環節，個狀態都係好天然好隨意咁

因為支那話D捲舌音好刻意 會聽到好唔舒服
國語唔care捲舌音呢樣嘢

愷樂真係咁多集慢慢進步既原因好大程度係因為佢會去學09 咁分析
唔會去學其他人個種套路

好慘 過左去咁耐
google youtube 打紀卜心，後面都仲有個ex個名做hot search suggestion

佢真係無跟錯師 因為事實證明零九實力
直接跟真係無死. 起碼捉到路可以進步

7唔一定係狼王, 可以係小狼/真預

09依家都學緊抿面相
就係無死角無弱點了

大飛係女巫都唔跳出黎救自己

所以搞到班大陸仔市井味好濃
當然佢地反而覺得台腔難聽

我諗其實係因為經驗特別豐富
愷樂 233場
小豬 134場
09 133場
宇辰 105場

呢單成年前啦, 好似關愷愷事

小豬原來都玩咗過百場?
點解發言仲可以成日講埋啲唔relevant嘅嘢....

做狼表水都係差d,不過有隊友分工就帶到隊
例如跟小賴卜心做隊友個集分工得幾好

今集都冇人懷疑，洗乜主動跳上pk台慢慢睇好人互相廝殺就躺贏左

我睇個風向，就算大飛跳左女巫，應該都係偉晉比人歸走，未到泫

佢有名你叫 問米

愷樂玩得好足下
不過佢都真係有跟09學野
肯學+儲左好多經驗

唔肯學 或者剩係信自己個套既
比佢玩1000場都無用

咩呀我係話7如果係獵 會發動技能
獵一定未走
我見你都係咁覆人 不如盤返我地講到邊度先

btw 呢局雖然騎士無做嘢導致好人輸
但我寧願睇多啲咁樣
都好過第一日就有騎士出嚟搞到無嘢好盤

唔知係咪錯覺
佢而家個樣蒼老左好多
完全係加入唔到年青人嘅感覺
果然年紀係呃唔到人

其實我聽唔明佢話首跳熊就大機率係真熊個邏輯

大根同愷愷一齊 筱崎大根FRIEND
而台灣人咁易拎槍嘅

娛百盤狀態多過盤發言

佢YOUTUBE有講到

孫沁岳
2 小時前 (已編輯)
hello~大家好,我是孫沁岳
.
.
.
第一次玩熊局，其實這場我真的很暈
暈的原因主要是太相信7號小賴是真熊
因為在熊有咆哮的狀況下
若真熊跟悍跳熊的位置不是連著（連著是對狼最好的狀況）
那前置位的悍跳熊很容易拉爆兩狼陣營，更何況是首置位
而且就算狼把真熊白天放逐出去
隔天起來若假熊身邊的人都沒死，熊也不能咆哮
那就能知道上一天被放逐的是真熊，還活著的是悍跳
且也能知道上一天被放逐的真熊左右兩邊會有一隻狼
在有騎士的狀況下，狼隊空間會被極度壓縮
（這個邏輯我場上有盤，但是第一次上節目有點緊張所以講的不是很好）
加上斯亞後置位跳熊非常緊張
所以我一直認為斯亞是一隻因為看到6是好人，所以被迫起跳的小狼
但因為這個想法太根深蒂固
導致在後面盤邏輯的時候出現很多問題

主任走的時候沒有開出槍，我一直覺得狼隊怎麼可能讓兩隻小狼走放任狼王在最後活著
但因為『斯亞是狼人這個想法太根深蒂固』，導致我認為場上可能還有兩狼
最讓我感到可怕的是如果主任是好人，狼可能會產在3,4,10這邊，那就很難抓
所以後來就非常暈
其實我當時或許能選擇不跳，賭女巫還活著，5號有機會穿我獵人衣服
大飛不跳的原因其實也是因為是「我叫女巫不要跳的」
總之真的玩得不是很好，一個獵人決勝局想控場，但是暈到最後，讓好人陣營輸掉

然後斯亞mvp還默默投了一票給我，真的心地非常善良（我是第一個帶頭衝她出去的人）
跟好人陣營道個歉
也謝謝娛樂百分百，玩得很開心

偽邏輯

當大家都認真投入遊戲
小豬啲發言仍然係九唔搭八, 好似入錯ser咁
愷樂畀佢讚完一輪都冇buy佢

我都係 所以唔太care騎冇做野 本身騎就唔應該係度

四張幾

老實講 我邏輯真係完全聽唔切

原來佢33歲睇唔出

佢做狼狀態都仲係偏差
但佢可以第2輪攤牌同你打

同埋佢唔可以做悍跳狼

所以我唔介意好人站錯邊
今集係全部站錯 但都幾有趣
後面可以諗嘅野多好多

之前留言咪有好多巴絲中意佢黑髮多啲囉

包括我

Bigbang勝利

佢鳩hea唔太化妝
上大陸仔節目化妝化得好好多，真係分唔出佢成40歲

大根好似係愷愷EX ?

因為你做狼要首先睇熊有冇叫,真熊又唔知坐咩位所以通常你做狼第一個就跳要即時諗發言係幾搏,正常一個中低玩嘅狼唔會敢係熊局第一個就跳

就係睇完都唔明佢講乜你明唔明？

做明星黑髮上鏡其實唔多好睇好路人甲feel
唔好負皮我

問米個樣算襟老ga la
話晒同狼人殺班底佢地大10年或以上

呀sorry 我明你講咩 我計錯位置

玩到而家唔駛人叫啦掛, 最後真係無跳全場都知係2

難得呢場隱得咁好
自刀有大飛保到底

阿叔佢仲覺得呢個係茶娛飯後嘅"遊戲"
見愷樂進步成咁, 發言認真成咁, 佢有啲接受唔到

我睇睇下直情唔記得有騎士 係有人話騎士應該死咗先醒起原來係四神局

大飛發言進步咗，點解個個鬧佢，應該係2號「咩」穫先啱喎。
佢唔跳係因為9號建議女巫唔好跳，其次佢驚跳咗之後狼夜晚會刀中直接完場。（雖然求其刀都贏，但現場得幾秒佢一時未諗到都合理）

意思係咪等於如果唔係連坐 等於送兩狼
小賴狼 假如大飛先真熊 大飛隔離就一定有一至兩狼
加埋小賴悍跳 兩狼裸送

佢既邏輯係咁？貌似logic fail
熊冇心路歷程，次次熊既發言都可以一樣，根本唔洗準備

我剩係好想幫佢剪左佢d頭髮

同埋今日佢依個樣 真係好似打nba個個tmac😂

始終問米係前輩級，呢幾集見佢肯認衰仔都算係咁
對佢有少少改觀

最尾嗰日, 最理想應該係獵人唔跳, 女巫跳 (?)

獵人賽後有話自己做錯, 唔應該跳
但我覺得點都唔輪到佢孭鑊嘅

琴日先講完話好耐無見大眼妹
今日就出現了
無睇預告咖我
問我一定覺得敬宣最靚
雖然佢女win rate好低

我覺得有唔算偽邏輯，簡單啲講係風險論/收益論。

如果第一個發言嘅人跳預言發後置位金水，你可以話佢如果係狼要承受被真預反水嘅風險，所以係真預嘅機率比較大。收益角度去睇，第一個發言嘅狼發後置位金水嘅收益都比較低，所以係狼假跳機率比較低

同樣道理，如果小賴係狼，第一個發言假跳熊嘅風險大，因為如果真熊唔喺佢隔離，真熊跳且成功跳贏小賴，好人將會大概定義到4個位置，假熊兩旁大概率好人同埋真熊兩旁必有最少一狼，呢個局勢會對狼好不利。

當然呢種方向只係供參考，唔可以完全跟死，就好似娛百都成日出現原地起跳真預。

其實大飛已經俾全場懷疑緊，無論點都應該要跳，交代好心路歷程+ 銀水，起碼可以保一輪

其實佢地玩成點，我覺得冇必要罵
最多討論下應該點做咪算，洗乜上心罵人
除非佢地情緒發言又或態度鳩鳩地

佢講既係
前置位悍跳熊 左右兩邊無預既話
即係兩個都係民/神,好易比人知道佢係狼

而後面再有人跳真預,因為狼有叫,所以就知佢呢邊左右有狼

一次過賣左兩隻狼出黎
加上仲有騎士 可以查 一查就知邊個係真
而且仲有第2日 就算比佢推左真預 第2日熊無叫佢就知佢係假(假設真預唔係佢左右)

所以佢唔信有人會先置位跳熊
係佢既邏輯下 佢左右跳熊 係因為被迫起跳
如果真預係外置位,咁佢就好易暴露自己

好人黎講女巫跳會多D資訊分析
獵人其實同閉眼玩家冇分別跳黎其實應該冇咩用
除非sure剩一狼咁就可以直接拍身份

睇番9號如果佢認為剩低兩狼既話獵人跳女巫唔跳 好人少左資訊 狼人唔會誤刀獵人 開唔到槍少左次追輪次既機會
應該係咁

今天真係死新手
騎士一早跳出來就咩事都冇
雖然大飛係咁做錯事
但硬係覺得篠崎泫同愷樂一定會開一狼
攻擊性太強

貼埋佢講

吳品潔
2 小時前
不好意思😳😳😳我是2號吳品潔想認真問78兩個，最好的狀況我如果第一天懷疑驗8結果騎士倒牌讓女巫毒7晚上刀8這樣的輪次
跟我如果第一天沒驗第二天再驗證一個人哪一個會比較好呢（來自熊局騎士的疑問❣️感謝大家

不過結果講 驗8正視野 但死兩神
小賴仲可以帶多個添如果票佢出

估計屌佢死保銀水 無諗過狼人自刀

其實佢唔跳
狼人都估到係佢係女巫
不停死保5號

呢個遊戲狼人會一直搵女巫 就係睇邊個會保銀水
佢保到出晒面 鋒澤都奇怪佢點解無腦信5

凡凡出現之後婁峻碩好好笑

假熊係後置跳 跳輸俾真熊對好人嚟講收益會有唔同
太燒腦

唔係想推 不過真係學到嘢for自己出去打面殺 所以我都好想娛百玩到佢地咁正規 不過冇可能

我都覺得敬宣好靚
蠢蠢地咁好cute

進步左㗎啦進步左㗎啦
玩多幾局 學識唔好死保銀水
有小豬對比真係睇大飛都順眼好多

你盤緊邊場 7跳左預, 底牌只可能係預/狼

係機率位置論

發言可以有所改善
已經比之前貼面進步
但佢今集有啲放棄得太快
就話你投我 我係民
佢努力啲應該可以推到4號出去

兩神換一狼王 好人應該領先一輪 最穩陣打法

第二輪都講到明係1 4輪次
都苟活到多一輪啦
最後一輪都唔拍直接拍身份
起碼試吓先知結果
佢偏偏唔拍俾人投走左

問米不嬲唔係盡力表水嘅人
所以今場不意外

佢今集個髮型令我想攞把較剪幫佢剪咗則髮尾去

同埋同零九個套理論一樣 2預互相查殺會信第一個講既 狼預查殺真預 真預會似被逼起跳

佢個邏輯可以代入預言家板子, 狼悍跳就有機會送兩狼所以唔應該跳

後置位可以睇情況決定
用呢場做例子，如果小賴唔跳，然後斯亞跳熊
隔離一個小賴一個9號
狼人可以先觀察其他好人點評論斯亞隔離兩個邊個似狼同
對斯亞嘅信任程度等因素
黎決定假唔假跳熊
如果好多好人都表示斯亞係熊有所保留
可以考慮後置位假跳熊嘗試推走斯亞
或者如果好人表示偏向信小賴係好人9號先係狼
可以乾脆唔跳熊，認斯亞真熊再推9號出去

所以9號嘅意思係如果7號係狼
唔跳熊嘅效益會比較大

當然，如果個個都跟死呢個邏輯
狼就可以打反邏輯呃好人
所以唔可以完全死跟呢個邏輯嘅，參考下係ok

佢應該唔太識發言
問米 都係得觀察

所以佢先要去09度學下 見識多D D人點發言應該有幫助

死兩神係天黑前 到天黑狼如果再刀中神就死三神…

唔係我get 錯 我無盤到2係槍 ，7係真熊 8號係假熊依個可能性

其實不如娛百玩多啲熊局啦
好過係咁開新局
暫時啲新局都未有代表作

驗8 死一神 狼夜晚刀熊死一神
好人投票在前 應該無計錯

勁怕醜，對觀眾講野甩甩cutcut，講唔到完整句子啲觀眾重要喺留言區係咁笑佢紅都臉晒
講幾隻字就望一次凡凡傻笑

熊局如果狼發揮到雪狼呢個用途唔錯
但發揮唔到唔算太好睇

尤其而家問米回歸 正狼可能同真熊勁遠.毫無用途

一直唔明點解唔試下騎士換白痴，可以比狼人多個假跳身份嘅空間，原先狼除咗跳民，只可以跳預言或者等女巫用毒之後假跳女巫，白痴算係比狼多一個選擇，又少咗太破壞平衡嘅騎士，相信會精彩啲

講緊如果投7走狼王天黑前會帶熊走

Or狼王帶外置位夜晚刀熊

假設2驗中 7狼王發動技能
都係二揀一
一神天黑前 一神天黑後
跟住已知4女巫 死保銀水
三神裸露lol

騎驗錯死 就唔可以推狼王
推狼王 帶一個 刀一個 就狼刀在先

外置位推
毒狼王 刀真預 就好人在先

睇完今集之後好驚你地會鬧小賴喊/攞mvp，好彩無。佢自己都唔想拎，好驚網友又鬧。

9號態度謙虛，又好認真玩，YouTube底下啲觀眾都好歡迎佢再上。

白痴其實都叫半個可自證身份嘅神
但騎士係直接排兩個坑同追到輪次
所以娛百神職太強女巫首夜仲有得自救
所以娛百嚟講 警推一定在先

娛百係想快快完一局
仲加白痴比你係度慢慢發言?

希望有一場係主任拎到預言家牌
因為佢呢排成日自嘲，想睇佢有無改變預言家個玩法。

大致明白解釋得好好

貼臉走心來講斯亞幾勁
其他嘢真係唔知

好正 係咁重睇

外置位推效益應該最大？
但外置位推點知邊個狼王
所以都唔知點樣做

想學野去第度問啦攞魚伯嗰套玩面殺盞比人笑

真係睇後置幾個點睇推

我係小賴就搏你地會唔投票 自己投自己

其實好難明咩 佢意思係只要真熊同假熊左右兩邊位置唔重覆 真熊就可以捉多一隻狼 加埋假熊咪暴露2狼囉 假熊咁跳咪有風險囉 但係絕對係偽邏輯 因為你根本唔知熊坐係邊

其實冇人知4係女巫 如果知一早刀左佢啦

賽後米爺講開狼殺排名果度最後答嘴

其實正常女巫就算唔信鋒澤
都唔會揀2嚟毒
所以2 7死
正路點都係2被刀 7被毒

所以如果7係熊=獵同狼王都仲喺度
7係狼=獵仲喺度
所以賽後2號講嗰段logic冇錯

加上小賴第一個跳力度咪高啲囉 同假預查殺真預先 大部份人會信假預咪一樣

如果好人連續做錯事或者唔做事 就算佢選擇第二晚先驗 都係輸嫁喎
狼人可以扛推走熊 夜晚刀中女巫 女巫無落毒 佢第二日驗狼王 狼王帶左騎 一樣走三神
所以正視野先可以確保好人唔做錯事

呢種係反邏輯 唔係偽邏輯

力度高無關邏輯

不過其實錯不在佢 佢前面個堆玩家發言幾乎認定7係真熊 佢仲驗乜鬼
依場隻獲唔輪到佢狽

同出面比真係爭好遠咩 學嚟玩街場面殺夠唔夠用？

應該兩回事黎 兩預查殺你可以計概率，數學上話你知要信第1個

如果今日狼用9號套理論，小賴唔跳，斯亞跳熊，9號新人跳獵，咁小賴bye。因為9號套理論，所以小豬泫都唔應該跳熊。咁即係裸送一狼。

9號理論要睇位置跳，50%早過真熊跳，50%熊早跳過狼跳或冇狼跳熊變單邊熊局。

佢套理論成立與否，在於前者正收益是否彌補後者負收益。數學上計唔到，我就覺得彌補唔到

假預發言先定真預發言先咪又係運氣

根本都唔係邏輯

如果係斯亞發言先啲人會信邊個？

9號自己諗得太複雜 夜晚狼隊set好狼王跳熊佢第幾個發言都要跳架啦 抽嫁嘛
我估計9號做唔到高玩諗野太過天馬行空脫離現實
當然我唔知其他節目點

其實佢講力度高就冇問題 唔使解釋咁多

真淨係冇上警 首輪發言已經好大分別

角力式性愛

唔信原地起跳既預言家係邏輯黎，數學上真係計到

但如果用9號既邏輯，基於狼唔應該同對面位置既熊跳，無論熊跳先或狼跳先既機率都係50%，咁即係好人無話一定要站邊邊個

7:00左右有婁凡

其實係，果D咩 "我丟一丟水包，1,6,8," , " 我重點觀察2,3,4," , 都係無野搵野黎講既填充式發言，同廢話其實無分別

"斯亞最多係中高玩 "
"大飛又變翻低玩 "

明明呢兩個一直都係低玩

咁計既話，偉晉都試過一狼carry 啦

呢兩個舊年年尾正常過一排嚟
但而家又變番以前咁

我都覺如果係卜心應該唔會比人圍得太緊要
講真依家網絡咁發達如果真係有拖拍嘅都好難完全唔比人發現，查個毛好耐之前未公開已經比人懷疑過係同凡凡，不過冇證實

終於大約睇得明，有3個中心思想
1. 佢認為從好人角度，真假熊連座收益<真假熊對坐
2. 假設真假熊對坐，而好人又票錯真熊，第2日仍可透過熊有否叫而判斷另一隻熊的真偽
3. 基於(1)，假熊未知真熊是否坐對面，佢認為唔應該隨便起跳，更何況首位置位起跳

我覺得段野貌似logic fail，以(2)既觀點，如果仲要等第2日熊有冇叫而判斷既話，假熊(小賴)直接自爆帶走人，好人輪次嚴重落後。

都係跟番鋒澤話要毒走小三賴好d

娛百版本唔平衡，對狼唔公平既地方就係呢度
3 狼 4神局

如果要計輪次就同拍刀一樣，一定係要假設曬兩邊所有決定都係岩既情況下，即係（狼刀就一定中女巫，獵人一定最後刀，女巫一定毒中狼王，白天一定放逐狼人）所以狼係先天輸左，一定要好人犯錯

今日呢場，對跳熊，騎士出黎驗既話：
1.第一日> 騎士驗錯，騎士死真熊暴露 >場上3狼3神
(假設投走狼王，狼王帶熊，場上2狼2神）
入黑夜
刀女巫，女巫毒中狼 >場上1狼1神
白天投狼，好人贏

2.第一日> 騎士驗錯，騎士死真熊暴露 >場上3狼3神
(假設投走狼王，狼王帶女巫，場上2狼2神）
入黑夜
刀熊， >場上2狼1神
白天投狼，夜晚刀獵，狼贏

3.第一日> 騎士驗錯，騎士死真熊暴露 >場上3狼3神
(假設投走小狼，場上2狼3神）
入黑夜
女巫毒狼王，狼刀女巫/熊 > 場上1狼2神
白天投狼，好人贏

4.第一日> 騎士驗錯，真熊暴露 >場上3狼3神
棄票入黑夜，女巫毒狼王，狼刀女巫/熊>場上2狼2神
白天投一狼，入夜刀熊/女巫，場上1狼1神
白天投狼，好人嬴

5.第一日>騎士驗岩， 因為小賴係狼王>場上2狼3神，好人輪次大幅領先，唔洗講

所以玩狼人殺12人局，女巫全程不能先救，第一刀就係要刀女巫，而唔係預言家，贏輪次就係咁解

啱 撳入去睇咗10秒已經閂咗
睇支那野 倒不如支持下本土製作

本土暫時都唔見有高質既channel
仲衰過娛百
有心學野睇下紹安同埋佢新節目都唔錯
起碼唔洗聽d 捲舌音

個topic 叫 師父零九救我 娛百狼人殺討論
係咪唔識字?

娛百係狀態殺
真係玩街場未必個個人都狀態咁高
而且又唔係玩開既 更加無狀態睇

娛百真係學到野既就 0995
可以學到基本邏輯

其實我都幾討厭佢地覺得第一個就硬要丟水包 愷樂例牌講"丟一丟水包好了" 其實可以唔丟囉

正常低玩 冇上過去中

其實狼王已假設係悍跳狼
依家個假設係騎驗錯左假預
死左
之後繼續會有發言
到時就係將最似狼既投出去

成個邏輯就係琴日斯亞講既
所以我認佢係好人視覺
但娛百剩打狀態
覺得比人跳預要即刻表情誇張
發言個陣要好激動
即係鬥浮誇

唔止佢啦，其實大把都係，D所謂高玩一樣好鐘意講呢兩句廢話，根整無意思，無野搵野黎講

咁冇上警係咁 唔通直接過咩

之前有巴打貼左佢十幾年前上節目個樣，um，不了

雖然佢地係純狀態流咁滯
但係面殺的確要盤埋狀態
就算比容忍度佢 佢已經玩過咁多次 緊張成咁又聊爆 好難唔盤佢係狼 唔可以剩係怪其他人

唔丟水包 無嘢講
容乜易俾人扛推出去
反正丟水包可以令到被丟水包對象有啲壓力下發言

一係你講抿牌黎丟水包
冇原因地丟有d on9

我覺得平民 無視覺既人咁樣都Ok
但真預點都要盤埋狼王

前置位唔丟水包就比人扛推 證明玩家質素真係偏低

真預幾時都係第一輪最多嘢講
平民我真係唔知係第一輪前置位可以講啲咩

佢有邊度聊爆 無認真覆盤
第一次睇個陣我覺得佢盤既野係好人視覺
除左獵人用邏輯打佢
其他唔係都係用狀態打佢？

今次用狀態打佢 下次佢又用返喊
又同你繼續打狀態

"呀 我要怎麼說 err 我真的是熊"

所以琴日小賴跳完熊
無盤過狼王 剩係話重點聽左右我已經唔太認佢
小賴唔係新手 我唔會信佢拎熊 乜都唔盤

直接講喺連登討論支那係原罪咪得

討論藝人周邊新聞既你唔咁樣講

呢個係佢表達能力差
唔算聊爆啦
講聊爆小賴仲爆啦

我聽左兩次
都聽到小賴講 歡迎狼隊「友」可以悍跳

不過我覺得熊局可能唔一樣
熊局真係食位置 無話狼王先要起跳或者一定有狼悍跳

的確係無上警，但唔係hea到咁囉 依家佢地就係

"我是好人，第一個發言沒什麼好說，循例丟一丟水包好啦～1 ，2，3 ,因為1號現在是高玩，我看不出來唷，我重點觀察一下，聽聽歸票位怎麼說～過" 聽到識背啦～十個九個都係咁，包括曬卜心小賴偉晉荳荳呢D

的確第一個發言無咩好講，不過娛百板子10人局先天對狼隊不利，根本就可以直接跳身份，除左女巫，不過你有人選開毒亦可以照跳。

平民牌都可以 " 平民牌一張，頭先留意到1 號坐立不安，應該有野想講，覺得帶身份，2號卦象唔同左，應該唔係閉眼玩家，預言家可以試下驗1或者2 ，亦都可以跳神牌影響狼刀，話自己係強神牌，話會留意票型，除左金水，投自己既一律標狼打，仲有大把可以講

重點係要盤埋
即係佢可以盤埋 無人起跳就左右出
有人起跳就可能係狼王建議女巫毒佢等等
中手唔盤我覺得係驚講多錯多
新手唔盤我會認佢新手

娛百潛規則係唔會第一日跳哂身份
因為太快太易玩完

如果按你講嘅都好難
預言家一般第二日死咗 無警徽流 驗咩都無所謂
平民跳神會唔會同時擾亂咗好人視線

九澤好似正式做埋娛百主持

既然明知可以快完場都夾硬要拖長既，咁就全程當返係綜藝節目，唔好追求邏輯啦， 大家搞下gag笑下咪算，咪鬧D藝人啦

預言家呢個角色本身就預左係過唔到兩晚，你多過一個神跳出黎，殺邊個神呢樣野就交比狼隊去諗啦。

平民跳神都驚影響好人視線，咁就係水平問題，擋刀套路，影響狼刀，係好基本既野

整體水平唔高係事實
好似尋日大飛得返5個都唔拍身份

平民擋刀對大部份人都太難理解了
應該好大機會當左係狼

同埋娛百個版係特別設計
唔上警係怕太長
有騎士都係怕太長
但如果第一圈拍晒身份就太短

所以先會有而家咁既設定出左黎

將12人局既角色放落10人局玩，根本難玩，你睇佢地成日都插嘴對話獵人發動技能根本得一下開槍，娛百好似係講埋遺言，再盤盤盤一輪都得" 我想一想要不要帶，但是他發言很好耶，如果blablabla, 還是帶好了"

而且娛百版 好人先天極大優勢，跳出黎擺明身份慢慢打，
好人可以犯一次錯，你狼隊一晚刀一個都刀唔切。

咁都唔跳身份既話，即係其實佢地對輸贏就無咩所謂架啦，都係當宣傳下，玩下效果，搞下gag，咁觀眾就唔該唔好真係當左係盤邏輯game，講差少少就屌人就真係痴撚線。

大飛平時都唔跳架啦，之前好似仲有個投票投騎金 , 睇到我笑到傻左

投騎金果個...個陣已經比人屌到飛天

不過佢後尾佢返黎玩番狼人殺，進步左好多，拎埋MVP

其實都幾難做
明知有個再高效益既打法
但要就住時間去盤去打
又要怕比觀眾屌

btw 唔知第時09佢地會唔會自己出私下玩狼人殺既片

我記得佢以前同糖果愷希仲係一個團果陣，隻眼唔係而家大到咁誇張，塊面都唔係尖到咁

著重看xx，因為是高玩
著重聽xx，因為今天穿得很漂亮

公式化垃圾發言，然後比全場人保

所以水平無進步就係咁解囉

我都有諗過我地會唔會分開po討論娛百狼人殺同娛百嘅人
因為近排多咗好多人入黎討論
同埋佢地愈黎愈紅d消息/留意嘅人都愈黎愈多
搞到個po成日分咗好多條支線出黎睇到眼花

on9在唔係講果個
而係保佢個D人 搞到D人唔敢唔丟

記得唔止一次零九係前置位講左幾句就過
D人竟然踩佢划水

其實丟水包都無問題
有D直情係連點解丟都唔講
直接9丟 就當講左野
但唔當依D又無野講
又比人話划水

其實前置咪又係村都幾慘，尤其前面全部無資訊

首置咪你唔係預言家，狼，
真係無野可以盤，又無警上警下

講得少野就會比人瘋狂踩

其實係因為過左3-4個人之後果個係低玩架話會開始緊張 冇野揾野黎講就屈人前置位划水

所以佢地0995應該要教好人唔好亂踩人

丟真係無所謂，如果新手係狼，比人焦點聽發言，會怯

但重點係你丟完，下晚要點評番水包發言如何，唔係丟完就算

其實即係九澤討論區，最多咪五堅情討論區
其他人點紅，你地都係八成時間j九澤反正我未見過有人j小賴

自己私下玩都見過，
踩完人划水就過

我後置咪就會問果個人，你話前面划水唔好，可能會出狼，
但你同佢地一樣划水喎，一樣發言內容。

最後條友係狼

冇警上，水包緊係要扔，差在唔係on99咁扔姐

所以好人真係唔好咁樣做比著我都會盤佢係狼 想扛推人

又唔係一定要扔既
不過要扔就講原因 講抿牌都得

無啦啦分乜
不嬲都娛百狼人殺同娛百都一齊講

咁小賴出新歌都會想知嘅,九澤討論區又窄得濟
因為有時卜心,語噥,阿荳個d大家都會講,
所以我諗會唔會係開娛百嘅人會好d,定係d女都係留係依度講算

唔好搞分化啦

我知不嬲係咁我自己亦都慣左係度一齊講,但係依家多左人黎大家對於off唔off topic好似屌黎屌去咁啫

你唔想見到人講你咪飛/block囉
人哋講娛百你都想踢人走係咩玩法呀

無娛百就無狼人殺
無狼人殺就無娛百狼人殺

有咩咪係度傾，唔好癲到連娛百都唔俾人講啦

個post 推得快過以前好多

其實乾脆改做娛百係咪好啲.後面括埋狼人殺.0995

霸氣

就係囉 唔想見到人講支那狼人殺講JY咪飛/block囉
人哋講狼人殺你都想踢人走係咩玩法呀

大陸野呢度唔想睇係因為另外因素

唔好撈埋嚟講

支那野就另外因素
其他off topic就撈埋來講

呢度不嬲講周邊野都得既，飢餓遊戲有時都有巴打講下，下下講節目每日得個半個鐘傾咩

至於大陸野係因為大陸因素先會俾人屌

你up 乜撚，大家唔鐘意jy唔係咩節目，純粹係原罪，其他又唔關大陸事梗係無問題，你係咪香港人

係娛百po討論娛百嘅人有咩問題
反而大陸野就真係要blk9

咁惡嘅而家啲人
講啲明星 人地明明係娛百狼人殺啲人 咁又唔討論得
講到明係娛百狼人殺 講支那嘢長篇大論都可以大條道理
大家都講到明話唔想睇支那討論啦 仲叫人唔鍾意就飛 之前大家都會飛㗎 但上面啲quote 一匹布咁長 仲要每個星期日成日喺度講 點飛

啱呀，我覺得娛百同其他周邊野無問題，大陸就

我咪話要屌人咪直接屌支那係原罪
唔好話咩呢個係娛百狼人殺討論
屌人話人off topic但又唔屌其他off topic既人

我直接啲講你明白嗎

我諗大部分人都係因為佢係原罪先屌既

我覺得呢個話題遲早都係隔唔中拎出黎嘈一嘈

麻煩想討論支那野嗰班人自己開個po啦

班大陸JY迷惡到
之前留言請求佢地唔好quote金剛棒
都無打算阻佢地討論
都直接3個負評我

之後話唔好成日提大陸班人
就反屌返我地成日提娛百狼人殺裡面啲藝人

真係痴線
唔知佢地會唔會走去啲劇集討論區到屌人唔好討論套劇裡面嘅藝人私生活
不過同時地自己就係到討論其他劇集

以前我見娛百其他單元 狼人真言個啲都有討論
而且九澤而家坐正做埋主持 講佢地嘅花邊好正常姐
反而真心想討論支那狼人殺/cctvb狼人殺可以另外開po傾

夠膽第1次上直踩小豬

我都覺所以我同意改標題

應該 cut 走狼人殺三個字?

女巫可以自救 變相只要盲救 首晚一定係平安夜
導致警推永遠在先
所以正路狼隊好少自刀就係咁解
我係狼 都搏第一刀刀中女巫 咁就悶佢兩支藥

香港個啲Kam撚到

DeliverWolf算最好嗰個

直接叫娛百好似真係最好.

直接娛百討論/娛百討論(狼人殺&狼來了&0995..)
??

講支那嘢仲大聲夾惡

呢段其實講緊邊場?

好似講尋日但又有預?

可以叫返全名清晰又易明
娛樂百分百討論 (凹嗚狼人殺 凹嗚狼來了 師父零九救我）

咪係 咪阻住我J澤仔啦

開無痕先知好多負皮
果3個真係唔出去開個po圍爐?

我覺得OK呀 因為始終主流係狼人殺點都要帶返啲字
洗唔洗置頂?

其實我明佢地中意狼人殺所以睇佢地進階玩法係吸引啲 不過個節目都播完 應該冇咩好繼續討論

都就黎1001 不如直接開

都可以呀

最大問題都係支那野姐 支那就是原罪

支持支持

係嘅 所以我會預計有新人入嚟又會重覆呢件事
因為如果有人想學正規狼人殺 台灣睇完紹安就要睇支那 紹安自己都睇 或者有新板應該要點玩時
不過都係去到呢度就停 有興趣就自己去睇

做咩跟我叫澤仔

澤仔係大家嘅

個名好親切借嚟叫下

好啦,大家一齊咁叫啦
我都係因為想local d親切d所以咁叫

剩係睇youtube，好想睇當時直播d留言

偉晉同小賴又傾計傾天光

如果叫佢本名.local啲係咪叫阿龍 龍哥 龍爺

雪狼除左係正熊隔離有用之外
狼可以老屈熊隔離既好人係雪狼

根本無咩需要特登改名
本身支那就係原罪
其他週邊嘅照討論都唔會有問題

feel到好多粗口

Yes